<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:ror="http://rorweb.com/0.1/" >
<channel>
  <title>ROR Sitemap for http://thuykieushop.vn/</title>
  <link>http://thuykieushop.vn/</link>

<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/</link>
     <title>  Thuý Kiều Shop - Mỹ Phẩm Chính Hãng Cao Cấp </title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối mỹ phẩm cao cấp chính hãng như phấn, son môi, trang điểm mắt, phấn má hồng, nước hoa, bộ dụng cụ làm đẹp… với giá cả cạnh tranh nhất. Muốn Chảnh Phải Đẹp - Muốn Đẹp Hãy Đến Thuý Kiều Shop. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>0</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/san-pham.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/tin-tuc.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/lien-he.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/gio-hang.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amokdd42</link>
     <title> Son AmOk Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Son AmOk Luxury Lovefit - Đây là dòng son lì đến từ Hàn Quốc được các bạn trẻ yêu thích vì son có giá bình dân, đặc biệt son chứa nhiều thành phần dưỡng môi giúp các bạn có được đôi môi tươi tắn và không bị khô môi trong thời gian dài.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbiadd43</link>
     <title> Son BbiA Cam Kết Chính Hãng 100 %</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son BbiA đến từ Hàn Quốc, dòng son này hiện nay có các dòng vỏ xanh, vỏ đỏ, vỏ hồng và dạng kem như: So Coral Last Rouge Love Series Be My Red Last Rouge Love Series Vivid Pink Last Rouge Love Series Rose Wood Last Rouge Love Series Flawless Red Last Rouge Love Series Provocative Last Positive Last Lipstick Red Series Alluring Last Lipstick Red Series Classy Last Lipstick Red Series Powerful Last Li</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvetdd44</link>
     <title> Son Bourjois Velvet Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi Bourjois Velvet  chính hãng với các dòng bán chạy nhất thị trường như: A Son Velvet 02 Bourjois Rouge Edition Frambourjoise Son Velvet 03 Bourjois Rouge Edition Hot Pepper Son Velvet 04 Bourjois Rouge Edition Peach Club Son Velvet 05 Bourjois Rouge Edittion Olé Flamingo Son Velvet 06 Bourjois Rouge Edition Pink Pong Son Velvet 07 Bourjois Rouge Edition Nude Ist Son Velvet 08 Bourjois Rouge Edition Grand Cru</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lorealdd45</link>
     <title> Son L&amp;#039;Oréal Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi L&amp;#039;Oréal chính hãng đến từ Paris, đây là dòng son lì được nhiều bạn trẻ yêu thích với các dòng sản phẩm yêu thích như: L&amp;#039;Oreal 400 Doutzen&amp;#039;s Red  L&amp;#039;Oreal 401 Julianne&amp;#039;s Red L&amp;#039;Oreal 402 Blake&amp;#039;s Red L&amp;#039;Oreal 403 Eva&amp;#039;s Red L&amp;#039;Oreal 405 Fredia&amp;#039;s Red L&amp;#039;Oreal 407 Liya&amp;#039;s Red L&amp;#039;Oreal 408 Because You’re Worth It Red L&amp;#039;Or</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirldd51</link>
     <title> Son Covergirl Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi Covergirl chính hãng Hàn Quốc, đây là dòng son được khá nhiều chị em yêu quý vì son có chứa các dưỡng chất giúp bạn có thể bảo vệ được đôi môi xinh xắn. Các dòng sản phẩm của Covergirl như: 205 Smolder 215 Watermelon Twist 220 Haute Pink Twist 235 Coral Twist 235 Fervor 292 Candy Apple 295 Succulent Cherry 300 Garnet Flame 305 Hot Passion 310 Seduce Scarlet 355 T</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapandd53</link>
     <title> Son Agapan Painting Rouge Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn dòng Son môi Hàn Quốc Agapan Painting Rouge được nhiều chị em săn đón rầm rộ vì son có giá thành hợp lí và chất lượng sản phẩm cao. Hiện nay trên thị trường, son có các dòng sản phẩm như: 01 Blomming Red 02 Dry Plum 03 Magenta Cherry 04 Wood Brown 05 Orchid Bloom 06 Crimson Cotton 07 Pecan Daisy 08 Fuchsia Ruby 02 Burning Rose 2016 03 Rich Bubblegum 2016 04 Classic Lounge 2016 05 Evening Party </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberrydd54</link>
     <title> Son Burberry Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn dòng son môi cao cấp Burberry chính hãng nhập khẩu từ Anh, đây là dòng son được thiết kế khá sang trọng và đẳng cấp, bạn sẽ cuốn hút ngay từ ánh nhìn đầu tiên. Hiện nay trên thị trường son có các sản phẩm như: 513 Peony Rose 521 Rose Apricot 525 Coral Red 105 POPPY RED 109 Military Red 113 Union Red 45 Claret Pink 109 Military Red 401 Nude Apricot 405 Nude Rose 409 Honeysuckle 411 Cor</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chaneldd55</link>
     <title> Son Chanel Cam Kết Chính Hãng Pháp 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn dòng sản phẩm son môi cao cấp Chanel nhập khẩu từ Pháp, các dòng sản phẩm của Chanel hiện nay có các dòng là son lì và son thỏi với các màu cuốn hút như: Màu 34 La Raffnée Màu 37 Lexuberante Màu 38 La Fascinante Màu 42 Leclatante Màu 43 La Favorite Màu 44 La Diva Màu 46 La Malicieuse Màu 51 Bouleversante MÀU 54 L&amp;#039;INDOMPTABLE Màu 55 LA DÉLICATE Màu 56 Rouge Charnel Màu 57 Rouge Feu Màu 5</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilburydd56</link>
     <title> Son Charlotte Tilbury Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Charlotte Tilbury chính hãng từ Ý, đây là dòng son môi cao cấp được nhiều bạn trẻ yêu thích vì chất lượng và cũng như giá thành sản phẩm. Các màu son được yêu thích như:  Tilbury The Queen Super Cindy Secret Salma Walk Of Shame Tell Laura So Marilyn Sexy Sienna Nude Kate Miranda May Love Liberty Love Bite Lost Cherry Kidman&amp;#039;s Kiss Hot Emily Electric Poppy Coachella Coral Bosworth&amp;#039;s Bea</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutindd58</link>
     <title> Son Christian Louboutin Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối son môi Christian Louboutin chính hãng 100% từ  USA. Đây là dòng môi cao cấp được chế tạo từ nhiều dưỡng chất bảo vệ đôi môi xinh xắn của bạn. Tham khảo những màu son được nhiều bạn trẻ yêu thích: Màu 702L Altareva Màu 502L Altressa Màu 120L Bikini Màu 100L Bengali Màu 001L Rouge Louboutin Màu 705M Just Nothing Màu 600M Miss Loubi Màu 505M DIVA Màu 502M Altressa Màu 420M Survivita Màu 410</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-colordd59</link>
     <title> Son City Color</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi City Color chính hãng 100% Hàn Quốc, đây là dòng son môi lên màu khá đẹp và mịn, ngoài ra son có giá bình dân nên được khá nhiều chị em yêu thích. Các màu son City Color được yêu thích là: Màu 7 Cappuccino Màu 8 Fire Màu 9 Maroon Màu 10 Bright Red Màu 11 Ultimate Pink Màu 12 UltraPink Màu 19 Jenny Màu 20 Lola Màu 21 Francesca Màu 22 Samy Màu 23 Lana Màu 24 Brianda</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecoledd61</link>
     <title> Son Ecole Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Ecole chính hãng Hàn Quốc 100%. Đây là dòng son môi được thiết kế sắc sảo, lên màu đẹp và quyến rũ được nhiều bạn trẻ săn đón. Bảng màu son Ecole là: Màu 01 Bonnie Màu 02 Dana Màu 03 Dorothy Màu 04 Emma Màu 05 Erica Màu 06 Hannah Màu 07 Kelly Màu 08 Nikita Màu 09 Rachel Màu 10 ESarah</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoirdd46</link>
     <title> Son Espoir Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi Espoir đến từ đất nước xinh đẹp Hàn Quốc, hiện nay dòng son M và S đang làm mưa làm gió với các sản phẩm như: Or401 Perfect Scene Or402 STRIPPER OR403 Modest PK001 N.Y Pink PK002 Nectarine PK003 Love Messenger PK004 Soho PK005 Hidden Sensual PK005 Pleasure Treasure RD201 Ready Bloody RD201 True RD202 Just Bitten RD202 Red Attack RD202 Wake Up RS101 Wild Rose</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauderdd62</link>
     <title> Son Estee Lauder Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Estee Lauder cam kết chính hãng 100% đẹp nhất hiện nay. Đây là dòng son được chế tạo đặc biệt giúp bạn có một bờ môi căng đẹp và quyến rũ. Bạn có thể tham khảo bảng màu son Estee Lauder tại đây: Màu 420 REBELLIOUS ROSE Màu 390 Daring Màu 380 Complex Màu 330 Decisive Poppy Màu 320 Volatile Màu 260 Eccentric Màu 230 INFAMOUS Màu 220 POWERFUL Màu 340 Envious Màu 330 Bad Angel M</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpopdd60</link>
     <title> Son Colourpop Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Colourpop chính hãng 100% Hàn Quốc. Son có giá bình dân, lên màu khá đẹp, là sự lựa chọn hoàn hảo của nhiều chị em phụ nữ. Bảng màu son Colourpop là: Màu Bootie Màu Bossy Màu Clique Màu Frenchie Màu I Heart This Màu Jenneration Màu JUILEP Màu Jujurouge Màu Trust Me Màu Fetch Màu Gossip Màu Punky Màu Scandy Màu CREEPER Màu MARS Màu OUIJI Màu SOLOW Màu SUCCULENT</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firindd63</link>
     <title> Son Firin Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Firin cam kết chính hãng 100% Nga, đây là dòng son nội địa của Nga được thiết kế khá quyến rũ, màu son lên đẹp, đều và bền. Bạn có thể tham khảo bảng màu tại đây: Màu Số 10 (Hồng Sen Nhủ) Màu Số 14 (Đỏ Cam) Màu Số 38 (Đỏ Bordeaux) Màu Số 46 (Hồng Cánh Sen) Màu Số 50 (Đỏ Tươi) Màu Số 94 (Hồng Nude)</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchydd64</link>
     <title> Son Givenchy Le Rouge Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Givenchy chính hãng 100% Pháp. Son được thiết kế khá tinh tế, màu son sắc sảo và đặc biệt có giá thành khá hợp lí nên được nhiều chị em lựa chọn. Bạn có thể tham khảo bảng màu son Givenchy tại đây: Màu 317 Corail Signature Màu 315 Framboise Velours Màu 307 Grenat Initie Màu 306 Carmin Escarpin Màu 305 Rouge Égérie Màu 304 Mandarine Boléro Màu 303 Corail Décollete Màu 302 H</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-katedd65</link>
     <title> Son Kate Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Kate chính hãng 100% UK, son lên màu đẹp và có giá bình dân. Bạn có thể tham khảo bảng màu tại đây: Màu 01 Màu 06 Màu 09 Màu 10 Màu 12 Màu 107 Màu 110 Màu 111</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kikodd66</link>
     <title> Son Kiko Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng sản phẩm son môi Kiko chính hãng 100% Ý, nếu bạn đang tìm cửa hàng uy tín để mua son Kiko, hãy đến Thuý Kiều Shop nhé. Mời các bạn tham khảo bảng màu son Kiko tại đây: Màu 900 Smart Lipstick Rosy Beige Màu 901 Smart Lipstick Natural Neige Màu 902 Smart Lipstick Pastel Pink Màu 903 Smart Lipstick Candy Rose Màu 904 Smart Lipstick Strawberry Pink Màu 905 Smart Lipstick Red Coral Màu 906 Smart Lipstick Pe</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lancomedd67</link>
     <title> Son Lancome Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi Lancome chính hãng 100% Pháp. Đây là dòng son cao cấp được thiết kế khá sang trọng và lên màu rất đẹp. Bạn có thể tham khảo bảng màu son Lancome tại đây: Màu 102 Apri-Cute Màu 142 Freedom Of Peach Màu 154 Great-Fruit Màu 283 Berry Love Màu 300 Lemon Explosion Màu 313 Boom - Meringue Màu 341 Bohemian Raspberry Màu 381 Mangoes Wild Màu 184 Le Vermillon Màu 187 Le Tangerine Màu 195 Le Carmin M</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milanidd69</link>
     <title> Son Milani Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối son môi Milani cam kết chính hãng 100% USA, nếu bạn đang tìm địa chỉ uy tín để mua son Milani chính hãng -&amp;gt; Hãy đến Thuý Kiều Shop nhé. Bạn có thể tham khảo bảng màu son Milani tại đây: Màu 01 Sweet Nectar Màu 05 Red Label Màu 07 Bed Red Màu 08 Ruby Valentine Màu 11 Fruit Punch Màu 14 Rose Hip Màu 15 Hot Pink Rage Màu 16 Flirty Fuchsia Màu 33 Rose Amour Màu 46 Power Pink Màu 53 Empress Màu 54 Rebel </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-narsdd70</link>
     <title> Son NARS Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng son môi NARS chính hãng 100% Hàn Quốc, đây là dòng son cao cấp Hàn Quốc được thiết kế khá sắc sảo, màu son bền và đều màu. Bạn có thể tham khảo bảng màu son Nars tại đây: Special Edition Rita Audacious Lipstick Màu Jane Màu Greta Màu Charlotte Màu Raquel Màu Natalie Màu Grace Màu Geraldine Màu Annabella Màu Marlene Màu Julie Màu Kelly Màu Carmen Màu Rita</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlondd73</link>
     <title> Son Revlon Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối bộ sản phẩm son môi Revlon chính hãng 100% USA. Đây là dòng son môi không chỉ được yêu thích trong nước mà còn được nhiều bạn trẻ quốc tế săn đón. Bạn có thể tham khảo bảng màu son tại đây: Màu 600 Devotion Màu 605 Obsession Màu 610 Addiction Màu 615 Temptation Màu 620 Flirtation Màu 625 Love Màu 630 Seduction Màu 635 Passion Màu 640 Embrace Màu 655 INTENSITY Màu 655 KISSES Màu 660 ROMAN</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephoradd74</link>
     <title> Son Sephora Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng sản phẩm son môi Sephore chính hãng 100% Hàn Quốc, đây là sản phẩm son lì chuẩn không cần chỉnh được nhiều chị em yêu thích. Bạn có thể tham khảo bảng màu son môi Sephora tại đây: Màu 01 Always Red Màu 03 Strawberry Kissed﻿ Màu 09 Watermelon Slice Màu 10 Mandarin Muse Màu 43 We Have To Talk Màu 46 Stolen Kiss Màu 47 Belle Màu 48 Very Good Trip Màu 49 Belly Dancing Màu 57 Say My Name</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysldd75</link>
     <title> Son YSL (Yves Saint Laurent) Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối dòng sản phẩm son môi YSL (Yves Saint Laurent) chính hãng 100% Hàn Quốc, đây là dòng son nội địa được nhiều bạn trẻ yêu thích. Bạn có thể tham khảo bảng màu son tại đây: Màu 203 Eau De Corail Màu 208 Wet Nude Màu 01 Fuchsia Desinvolte Màu 01 Le Rouge Màu 01 Limited Màu 04 Rouge In Danger Màu 05 Rouge Effrontee Màu 06 Rouge Libertine Màu 07 Sweet Fig Màu 12 Corail Incandescent Màu 13 Le Orange Màu 14 </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s318-marry-mepp19.html</link>
     <title>     Son Amok S318 Marry Me
</title>
     <description>Son AmOK S318 vỏ hồng Marry Me Luxury Lovefit với tông màu hồng đất đang tạo nên “con sốt” son môi trên thị trường. Đây là mẫu son mùa hè mà hãng son Amok tại Hàn Quốc đã tung ra thị trường nhằm mang đến một nét đẹp tươi mát cho phái đẹp.     </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s103-lovely-dollpp20.html</link>
     <title>     Son Amok S103 Lovely Doll
</title>
     <description>Búp bê đáng yêu chính là cái tên nói lên hình tượng của mẫu son AmOK S103 vỏ hồng Lovely Doll Luxury Lovefit đến từ Hàn Quốc này. Thỏi son này là một trong bộ sưu tập 12 màu son mà thương hiệu Amok mang đến cho phái đẹp. Tông màu hồng tím nhẹ nhàng nhưng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s216-you-and-mepp21.html</link>
     <title>     Son Amok S216 You And Me
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son AmOK S216 vỏ hồng You And Me Luxury Lovefit được nhãn hiệu son Amok tung ra thị trường trong dịp kỉ niệm 5 năm ngày thành lập công ty. Đây là dòng son đi sau bộ siêu tập son thỏi AmOK dạng lì Strongfix Premium Lipstick  nhưng bản </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s221-my-dallingpp22.html</link>
     <title>     Son Amok S221 My Dalling
</title>
     <description>Màu hồng cánh sen nhạt của thỏi son AmOK S221 vỏ hồng My Dalling Luxury Lovefit sẽ là một lựa chọn không hề tệ chút nào cho ngày hè của bạn.  Thỏi son này đã thể hiện những nét cải tiến trong thiết kế cũng như chất son để đáp ứng nhu cầu  về cái đẹp ngày </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s233-fresh-girlpp23.html</link>
     <title>     Son Amok S233 Fresh Girl
</title>
     <description>Thỏi son AmOK S233 vỏ hồng Fresh Girl Luxury Lovefit  là món quà tuyệt vời mà hãng son Amok đã mang đến cho chị em phụ nữ trong mùa hè này. Bạn sẽ trở nên vô cùng xinh đẹp và tươi tắn với một bờ môi sắc cam tươi ngọt ngào và tràn đầy sức sống để thỏa sức </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s314-hugpp24.html</link>
     <title>     Son Amok S314 Hug
</title>
     <description>Dòng son lì mang tên son AmOK Hug Luxury Lovefit S314 vỏ hồng một lần nữa đã chứng minh cho các tín đồ son môi thấy nó hoàn toàn là thương hiệu bạn có thể tin dùng cho khả năng giữ màu trên môi của mình. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbia-01-so-coralpp25.html</link>
     <title>     Son BbiA 01 So Coral
</title>
     <description>Thỏi son BbiA So Coral Last Rouge Love Series hồng 01 là “chị cả” của bộ sưu tập màu son dành cho mùa hè mà Bbia mang đến cho chị em như một món quà tri ân đầy ý nghĩa. Đó là lý do mà ngay khi mới xuất hiện trên thị trường thì thỏi son màu cam san hô này </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-17-cool-brownpp26.html</link>
     <title>     Son Velvet 17 Cool Brown
</title>
     <description>Càng về sau thì xu hướng màu trầm đang dần thể hiện  ngày càng rõ hơn. Đặc biệt là màu nâu trầm trong thỏi son Velvet 17 Bourjois Rouge Edition Cool Brown càng chứng minh được sự táo bạo trong cách pha chế bảng màu son của thương hiệu Buorjois danh tiếng. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-premium-strongfix-lipstick-thoi-denttt27.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK Premium Strongfix Lipstick Thỏi Đen
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu đã từng nhìn qua son thỏi AmOK  Preium strongfix lipstick thỏi đen bạn sẽ thấy thỏi son không có điểm nổi bật nào. Với vẻ ngoài với tone màu đen làm chủ đạo cùng dòng chữ logo thương hiệu phía bên ngoài, thiết kế vô cùng đơn giản, có thể không để lại dấu ấn gì với người tiêu dùng. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/bang-mau-son-amok-lovefit-whipped-lipsttt26.html</link>
     <title>     Bảng Màu Son AmOK Lovefit Whipped Lips
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Xuất hiện và gây tiếng vang trên thị trường son không chỉ ở Hàn Quốc mà cả thị trường son ở Việt Nam, son AmOK đã thực sự tạo nên cơn sốt chưa bao giờ có. Và sau khi trình làng sản phẩm son thỏi dòng son lì với phái đẹp, son AmOK lại tiếp tục chinh phục các nàng với sự ra đời của dòng son kem lì. Và điều đặc biệt là với  Son AmOK kem lì bạn sẽ vô cùng thích thú với</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/qua-sinh-nhat-cho-ban-gai-re-va-y-nghia-nhatttt24.html</link>
     <title>     Quà Sinh Nhật Cho Bạn Gái Rẻ Và Ý Nghĩa Nhất
</title>
     <description>Ai trong mỗi chúng ta cũng đều có một ngày sinh nhật. Đó là ngày mà chúng sinh ra đời và nhận được sự yêu thương từ tất cả mọi người. Trong ngày sinh nhật chúng ta sẽ mong muốn có được sự chúc mừng từ gia đình, bạn bè, người thân yêu. Kèm theo những lời chúc đó sẽ là những món quà sinh nhật ý nghĩa. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hongttt22.html</link>
     <title>     Son AmOK Vỏ Hồng
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son AmOK chú trọng cả hình thức bên ngoài lẫn vẻ đẹp bên trong. Không cầu kì từ vẻ ngoài với sự đơn giản cùng tone màu hồng dễ thương, Amok vỏ hồng  có in logo thương hiệu lên vỏ son nên các nàng sẽ dễ dàng nhận ra son môi AmOK mà không lo bị lẫn lộn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moi-mau-nau-dat-depttt21.html</link>
     <title>     Son môi màu nâu đất đẹp
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Trong các bảng màu son môi hiện này, thì có lẽ màu nâu đất thực sự là một màu mà ở đó đầy đủ cá yếu tố tinh tế hiện đại - cá tính và thời thượng mà không cần vất vả nếu lo sợ màu son này không tôn lên được làn da của  ban. Hãy nhanh tay ring ngay nàng ấy về nhé! </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-luxury-lovefit-lipstickttt19.html</link>
     <title>     Son AmOK Luxury Lovefit Lipstick
</title>
     <description>Nếu trước đây chúng ta thấy son thỏi AmOK có thiết kế màu đen, thì rũ bỏ sự giản đơn đó Amok lovefit lipstick đưa tới sự bắt mắt với thiết kế màu hồng đầy sự tươi tắn và trẻ trung cùng với thương hiệu logo được khắc bên ngaoif son vô cùng itn tế và bắt mắt. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/san-pham-khuyen-mai.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-16-honey-moodpp27.html</link>
     <title>     Son Velvet 16 Honey Mood
</title>
     <description>Son Velvet 16 Bourjois Rouge Edition Honey Mood sở hữu màu nâu cam sáng vô cùng độc đáo. Đây có thể xem là màu son khác biệt nhất trong bộ sưu tập son kem Velvet của thương hiệu Bourjois đình đám đến từ Pháp. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-15-red-volutionpp28.html</link>
     <title>     Son Velvet 15 Red Volution
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Bourjois Velvet 15 Rouge Edition Red Volution đã trở thành vật không thể thiếu trong túi xách của chị em phụ nữ bởi hiệu quả trang điểm của nó đã khiến các chị em hoàn toàn bị chinh phục. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-14-plum-plum-girlpp29.html</link>
     <title>     Son Velvet 14 Plum Plum Girl
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ mận của thỏi son lì Velvet 14 Bourjois Rouge Edition Plum Plum Girl sẽ là sự lựa chọn hoàn hảo cho những cô nàng yêu nét đẹp của son đỏ nhưng không muốn nó quá rực rỡ. Tông màu này sẽ khiến bạn được sở hữu làn môi quyến rũ một cách </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-01-personne-ne-rougepp30.html</link>
     <title>     Son Velvet 01 Personne Ne Rouge
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 01 Bourjois Rouge Edition Personne Ne Rouge là “chiến binh” đầu tiên trong bộ sưu tập son Velvet mà Bourjuis tung ra thị trường. Thỏi son được thiết kế tông màu đỏ rực cổ điển rất hoàn hảo cho các nàng tham gia những buổi tiệc  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/san-pham-ban-chay.html</link>
     <title> </title>
     <description> </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lancome-mau-187-le-tangerinepp177.html</link>
     <title>     Son Lancome Màu 187 Le Tangerine
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lancome L&amp;#039;absolu Rouge Définition Màu 187 Le Tangerine sở hữu màu hồng đỏ san hô trầm rất ngọt ngào và gợi cảm đến vô cùng. Thỏi son được thiết kế bởi bàn tay đầy phép thuật của Lancome –thương hiệu mỹ phẩm đã chinh phục trái tim của </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-150-luxuriantpp214.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 150 Luxuriant
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng thương hiệu son Son Chanel có 2 loại: dòng son lì và son dưỡng. Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 150 Luxuriant chính là dòng son dưỡng thu hút hiện nay. Nếu đã một lần được dùng thử Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 150 Luxu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-13-le-orangepp264.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 13 Le Orange
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son YSL màu 13 Le Orange có hình thức thiết kế thời thượng và cực kì sang trọng. Thân son được mạ vàng cùng kiểu dáng vuông vắn, sắc cạnh nổi bật với logo mang thương hiệu YSL lồng vào nhau toát lên vẻ đẹp của sự đẳng cấp và tinh thế. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-03-hot-pepperpp34.html</link>
     <title>     Son Velvet 03 Hot Pepper
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Chiến binh thứ 3 trong dòng Son Velvet lẫy lừng chính là son Velvet 03 Bourjois Rouge Edition Hot Pepper. Sở hữu một màu đỏ cam mê hoặc và đầy lôi cuốn, dòng son môi đến từ Pháp này đã làm hàng triệu chị em phụ nữ trên thế giới phải say n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-176-independantepp317.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 176 Indépendante
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 176 Indépendante là dòng son môi đến từ nước Pháp. Tiếp nối sự thành công của 2 dòng sản phẩm trước đó Son Chanel đã cho ra đời dòng sản phẩm Rouge. Đúng như tên gọi của nó, Chanel đưa tới sự sang chảnh vô cùng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-01-le-rougepp205.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 01 Le Rouge
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son YSL màu 01 Le Rouge có hình thức thiết kế thời thượng và cực kì sang trọng. Thân son được mạ vàng cùng kiểu dáng vuông vắn, sắc cạnh nổi bật với logo mang thương hiệu YSL lồng vào nhau toát lên vẻ đẹp của sự đẳng cấp và tinh thế. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-nars-audacious-mau-annabellapp150.html</link>
     <title>     Son Nars Audacious Màu Annabella
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Nars Audacious Màu Annabella được đánh giá là chất son tốt nhất trong dòng son Audacious. Thuộc chất son semi – matte, Son Nars Audacious Màu Annabella lên màu rất chuẩn, có khả năng “chiều” được cả những đôi môi khô, thâm hay khó lên </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-305-rouge-egeriepp272.html</link>
     <title>     Son Givenchy 305 Rouge Égérie
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 305 Rouge Égérie là thỏi son môi sở hữu chất son semi-matte danh tiếng. Thỏi son màu đỏ truyền thống này đã thực sự khơi dậy nét đẹp tiềm ẩn của người phụ nữ bằng chính sắc đẹp cuốn hút của đôi môi. Nét ngọt ngào </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rd202-red-attackpp40.html</link>
     <title>     Son Espoir RD202 Red Attack
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Là phái đẹp thì ai cũng muốn sở hữu một đôi môi đầy cuốn hút và gợi cảm. Với thỏi son Espoir RD202 Red Attack này sẽ không khiến các chị em phải thất vọng khi lựa chọn nó cho công việc trang điểm đôi môi. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-11-fruit-punchpp125.html</link>
     <title>     Son Milani 11 Fruit Punch
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Trong dòng son môi Milani thì son Milani 11 Fruit Punch thật sự đưa lại cho các tín đồ son một cảm giác dịu nhẹ của màu hồng cánh sen nhưng không kém phần quyến rũ. Màu son này hoàn toàn phù hợp với bạn cho dù trong bất cứ hoạt động nào, </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-340-enviouspp149.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 340 Envious
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Là một thành viên của dòng son môi nổi tiếng mang tên Estée Lauder Pure Color Envy Sculpting Lipstick, thỏi son đã khiến phái đẹp ấn tượng ngay từ thiết kế chắc chắn, đầy đẳng cấp từ bên ngoài. Màu xanh đen Navy truyền thống lấp lánh kết </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-303-corail-decolletepp270.html</link>
     <title>     Son Givenchy 303 Corail Décollete
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son môi Givenchy Màu 303 Corail Décollete có khả năng giữ màu khá lâu trên môi. Bạn có thể thoải mái ăn uống mà son trên môi sẽ không phai đi hết. Những điểm kém xinh trên môi cũng được che phủ rất nhẹ nhàng nhờ những tinh chất dưỡng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-500-torerrapp262.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 500 Torerra
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 500 Torerra với sắc màu đỏ cam chưa bao giờ bị xem là lỗi mốt trong mắt phái đẹp. Thiết kế thỏi son này là thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng tại Mỹ mang tên Christian Louboutin. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-05-red-labelpp122.html</link>
     <title>     Son Milani 05 Red Label
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn sẽ trở nên quyến rũ hơn bao giờ hết, nếu như bạn tô lên cho môi mình thỏi son kì diệu từ dòng Son Milani. Nếu là tín đồ của son, bạn chắc chắn sẽ không thể quên dòng son này được. Đặc biệt, với sự quyến rũ từ tông màu Son Milani 05 Re </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-mau-330-decisive-poppypp318.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder Màu 330 Decisive Poppy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop Son Estée Lauder Màu 330 Decisive Poppy được xem là bước đột phá hoàn toàn mới trong công nghệ thiết kế son môi của Estée Lauder. Màu đỏ rượu vang sẽ là tông màu khiến phái đẹp có cơ hội được sở hữu một đôi môi quyến rũ và đầy gợi cảm mà ai </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-13-funchsiapp335.html</link>
     <title>     Son Velvet 13 Fu(n)chsia
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 13 Bourjois Rouge Edition Fu(n)chsia với màu hồng ánh đỏ là  “chiến binh” thứ 13 trong đội quân son môi Velvet hùng mạnh mà Bourjois tung ra thị trường. Thỏi son sở hữu sắc hồng ánh đỏ tươi tắn một lần nữa đã đưa tên tuổi của d </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-12-beau-brunpp334.html</link>
     <title>     Son Velvet 12 Beau Brun
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Trong bộ sưu tập Son Velvet thì sắc đỏ là tông màu chủ đạo. Bằng chứng là thỏi son Velvet 12 Bourjois Rouge Edition Beau Brun với tông màu đỏ gạch đã khiến phái đẹp mê mẩn ngay trong lần gặp đầu tiên. Bằng những thiết kế đơn giản và sắc đ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-11-dont-so-happinkpp333.html</link>
     <title>     Son Velvet 11 Don&amp;#039;t So Hap&amp;#039;pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng tươi trong son Velvet 11 Bourjois Rouge Edition Don&amp;#039;t So Hap&amp;#039;pink một lần nữa đã đưa tên tuổi của dòng Son Velvet ngày càng nổi tiếng hơn. Bourjois đã tính toán rất kỹ khi tung ra thị trường thỏi son hồng tiếp theo sau thành công </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-10-dont-pink-of-itpp332.html</link>
     <title>     Son Velvet 10 Don&amp;#039;t Pink of It
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 10 Bourjois Rouge Edition Don&amp;#039;t Pink of It là “người con” thứ 10 mà Bourjois thiết kế. Với tông màu hồng pastel nude nhẹ nhàng và nữ tính thì đây lại là thỏi son môi mà những cô nàng da trắng có nhiều lợi thế hơn hẳn. Đôi môi h </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-09-happy-nude-yearpp331.html</link>
     <title>     Son Velvet 09 Happy Nude Year
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nối tiếp thành công của thỏi son thứ 7 mang tên Nude Ist , Bourjois đã cho ra đời thỏi son Velvet 09 Bourjois Rouge Edition Happy Nude Year với màu hồng nude tự nhiên. Thỏi son này đánh dấu sự thành công vượt trội của dòng son Velvet nổi  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-bbia-05-daydreampp330.html</link>
     <title>     Son Kem BbiA 05 Daydream
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu sắc đỏ nhung của thỏi son thứ 4 là sự đột phá trong bộ sưu tập son kem thì đến son kem BbiA 05 Daydream Last Lip Mousse, thỏi son thứ 5 này lại có nét phá cách mang tính mạo hiểm mà hãng Bbia thử nghiệm  khi tung ra thị trường. Mang m </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-bbia-04-burn-lovepp329.html</link>
     <title>     Son Kem BbiA 04 Burn Love
</title>
     <description>Màu đỏ nhung đầy tính cổ điển trong son kem BbiA 04 Burn Love Last Lip Mousse mà Bbia mang đến lần này có sự khác biệt hoàn toàn với 3 tông màu son trước. Màu đỏ của thỏi son dường như chưa bao giờ là lỗi thời trong mắt các tín đồ của son môi. Bạn sẽ dễ d </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-bbia-03-kiss-kisspp328.html</link>
     <title>     Son Kem BbiA 03 Kiss Kiss
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son kem BbiA 03 Kiss Kiss Last Lip Mousse là màu son thứ 3 trong bộ sưu tập son kem của Bbia. Màu hồng đậm này sẽ mang đến một đôi môi sóng sánh như một ly rượu vang nồng nàn, đầy quyến rũ vậy. Chị em phụ nữ sẽ mê mẩn với thiết kế màu son </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-bbia-02-pink-of-heartpp327.html</link>
     <title>     Son Kem BbiA 02 Pink Of Heart
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng baby là sự thành công tiếp bước với màu  hồng san hô trước đó, thỏi son kem BbiA 02 Pink of Heart Last Lip Mousse đã góp phần không nhỏ trong việc tạo dựng tên tuổi của Bbia thêm phần vững chắc. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-bbia-01-first-datepp326.html</link>
     <title>     Son Kem BbiA 01 First Date
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son kem BbiA 01 First Date Last Lip Mousse là thỏi son mở màn cho bộ sưu tập son kem đình đám đã “làm mưa làm gió” trên thị trường son môi tại Hàn Quốc và nhiều nước trên thế giới. Màu hồng san hô của thỏi son kem này luôn tạo được nét kh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbia-05-flawless-redpp325.html</link>
     <title>     Son BbiA 05 Flawless Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Hãng son Bbia danh tiếng của Hàn Quốc vừa tung ra thị trường mẫu son BbiA hồng 05 Flawless Red Last Rouge Love Series với tông màu đỏ tươi đã tạo nên một “cơn sốt” son môi trên thị trường. Vẻ đẹp bốc lửa và rất sexy của thỏi son này đã là </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbia-04-rose-woodpp324.html</link>
     <title>     Son BbiA 04 Rose Wood
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son BbiA hồng 04 Rose Wood Last Rouge Love Series chính là “đứa con tinh thần” thứ 3 mà Bbia tạo ra và mang đến cho chị em phụ nữ như một minh chứng hùng hồn cho sự bất diệt của son hồng. Màu hồng pha cam nâu là một bước đột phá trong côn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbia-03-vivid-pinkpp323.html</link>
     <title>     Son BbiA 03 Vivid Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son BbiA hồng 03 Vivid Pink Last Rouge Love Series chính sự tiếp nối thành công của hai sắc màu nổi bật là cam san hô và đỏ cam lần trước. Với sắc hồng baby, bạn sẽ tự tin hơn với nét đẹp nữ tính dịu dàng nhưng cũng rất phong cách nữ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-bbia-02-be-my-redpp322.html</link>
     <title>     Son BbiA 02 Be My Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sắc đỏ san hô trẻ trung trong thỏi Son BbiA hồng 02 Be My Red Last Rouge Love Series của hãng son Bbia sẽ là sự lựa chọn hoàn toàn mới cho các chị em phụ nữ trong những ngày hè rực rỡ này. Thỏi son có xuất xứ Hàn Quốc này sẽ sẵn lòng làm  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-mau-420-rebellious-rosepp321.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder Màu 420 Rebellious Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Màu 420 Rebellious Rose được đánh giá là thỏi son nắm giữ nhiều ưu điểm khiến trái tim phái đẹp phải xiêu lòng khi nhìn thấy nó. Từ đường nét thiết kế tinh tế, sang trọng, thỏi son màu hồng tím này đã liên tiếp rơi vào tì </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-mau-390-daringpp320.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder Màu 390 Daring
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Màu 390 Daring là thỏi son sở hữu màu cam neon rực rỡ và đầy lôi cuốn. Đây là “siêu phầm” son môi có sự kết hợp giữa thương hiệu Estée Lauder danh tiếng và gương mặt đại diện thương hiệu Joan Small. Một phong cách quyến r </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-mau-380-complexpp319.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder Màu 380 Complex
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Màu 380 Complex là thỏi son có xuất xứ từ Mỹ với những bước tiến mới trong công nghệ thiết kế hứa hẹn sẽ mang đến cho phái đẹp sự lựa chọn không thể tuyệt vời hơn. Với sắc cam nguyên bản, thỏi son này sẽ là sự lựa chọn hà </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-175-ardentepp316.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 175 Ardente
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 175 Ardente- đỏ đậm hiện được xem là màu son hot nhất hiện nay. Khi vào thị trường Việt Nam, Son Chanel Màu 175 Ardente đã tạo một cơn sốt chưa bao giờ có từ trước tới nay. Với son môi Chanel Rouge Allure Màu 1 </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-172-rouge-rebellepp315.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 172 Rouge Rebelle
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Chanel Rouge Allure màu 172 Rouge Rebelle sẽ thu hút ánh nhìn của bạn ngay từ cái nhìn đầu tiên. Với thiết kế vô cùng mắt mắt với gam màu đen ở lớp vỏ ngoài in khắc dòng chữ logo cùng lớp lớp mạ vàng ở bên trong. Mặc khác trên thỏ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-166-indemodablepp314.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 166 Indémodable
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 166 Indémodable thuộc dòng son khá lành tính không gây kích ứng cho da nên bạn hoàn toàn có thể yên tâm về chất lượng của nó. Đặc biệt Son Chanel Rouge Allure Màu 166 Indémodable chinh phục cả những chị em khó  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-152-insaisissablepp313.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 152 Insaisissable
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 152 Insaisissable có màu hồng nhạt. Đây không phải là sự kết hợp giữa hồng với đỏ hay cam… mà là một màu sắc thuần tuý từ màu hồng tuy nhiên xuống 1 tone màu - hồng nhạt. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-405-temptress-rosepp312.html</link>
     <title>     Son Covergirl 405 Temptress Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 405 Temptress Rose là một thành viên nổi bật trong bộ sưu tập son môi nổi tiếng của thương hiệu son bình dân mang tên Covergirl. Với đặc tính là thỏi son lì có dưỡng, thỏi son màu hồng cam này đã mang đến cho phái đẹp những </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-400-gravaliciouspp311.html</link>
     <title>     Son Covergirl 400 Gravalicious
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 400 Guavalicious với màu hồng đào tươi tắn luôn là sự lựa chọn tuyệt vời mà phái đẹp không nên bỏ qua. Đây là thỏi son môi có xuất xứ từ Mỹ. Đây được xem là món quà dành cho những cô nàng thời thượng bằng khả năng bám màu lâ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-365-enchantresspp310.html</link>
     <title>     Son Covergirl 365 Enchantress
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 365 Enchantress ngay từ khi giới thiệu ra thị trường đã được phái đẹp “săn lung” ráo riết. Thỏi son sở hữu màu hồng cánh sen tươi tắn này chính là sự thành công của thương hiệu Covergirl trong cách pha chế bảng màu để tạo nê </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-355-temptpp309.html</link>
     <title>     Son Covergirl 355 Tempt
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 355 Tempt là một trong những dòng son mới nhất do Covergirl thiết kế. Thỏi son với công dụng làm đẹp và dưỡng ẩm cho đôi môi xinh đẹp của chị em phụ nữ. Bằng tông màu đỏ hồng đậm đầy lôi cuốn, thỏi son môi này có xuất xứ từ  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-310-seduce-scarletpp308.html</link>
     <title>     Son Covergirl 310 Seduce Scarlet
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 310 Seduce Scarlet đã “đánh cắp” trái tim biết bao chị em phụ nữ bằng màu đỏ cổ điển đầy say mê của nó. Thỏi son môi bé nhỏ chỉ 3,5gr nhưng bên trong nó là cả một sắc màu đầy quyền lực của người phụ nữ thành đạt. Phái đẹp sẽ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-305-hot-passionpp307.html</link>
     <title>     Son CoverGirl 305 Hot Passion
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nói đến thỏi son CoverGirl 305 Hot Passion là các tín đồ son môi nhắc ngay đến một thương hiệu son lì có dưỡng của Covergirl. Tinh chất dưỡng ẩm trong son luôn mang đến cho phái đẹp làn môi căng bóng và mềm mịn suốt cả ngày. Màu son lâu t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-300-garnet-flamepp306.html</link>
     <title>     Son Covergirl 300 Garnet Flame
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 300 Garnet Flame là mẫu son nằm trong bộ sưu tập son môi đình đám của Covergirl. Dòng son này có xuất xứ từ Mỹ. Với sắc hồng đỏ thời thượng, thỏi son này không chỉ mang đến cho phái đẹp làn môi cuốn hút nhẹ nhàng mà còn mềm </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-295-succulent-cherrypp305.html</link>
     <title>     Son Covergirl 295 Succulent Cherry
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 295 Succulent Cherry một lần nữa lại chứng minh cho các tín đồ son môi thấy được sự “lợi hại” của dòng son Covergirl đình đám. Được pha chế màu đỏ cam nóng bỏng, thỏi son có xuất xứ từ Mỹ này sẵn sàng chinh phục mọi ánh mắt  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-292-candy-applepp304.html</link>
     <title>     Son Covergirl 292 Candy Apple
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 292 Candy Apple với thiết kế độc đáo và nổi bật hoàn toàn so với những thỏi son cùng loại đã tạo nên “cơn sốt” khi nó xuất hiện trên thị trường. Với màu đỏ kẹo táo quyến rũ, đôi môi của phái đẹp sẽ trở nên mê hoặc và kiêu hã </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-colourpop-ultra-matte-mau-marspp303.html</link>
     <title>     Son Kem Colourpop Ultra Matte Màu Mars
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Colourpop Ultra Matte Màu Mars với màu hồng đào tươi trẻ, một lần nữa lại giúp tên tuổi của thương hiệu mỹ phẩm bình dân đến từ nước Mỹ này đến gần hơn với tín đồ son môi trên Thế giới. Sắc hồng từ trước tới nay vẫn chưa khi nào h </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-colourpop-ultra-matte-mau-creeperpp302.html</link>
     <title>     Son Kem Colourpop Ultra Matte Màu Creeper
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sau thành công vang dội của dòng son Colourpop Lippie Stix đình đám thì Clourpop lại tiếp tục “làm mưa làm gió” thị trường son môi bằng dòng son Kem Colourpop Ultra Matte. Điển hình là thỏi son Kem Colourpop Ultra Matte Màu Creeper với đỏ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/so-milani-33-rose-amourpp301.html</link>
     <title>     So Milani 33 Rose Amour
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu bạn thích mãnh mẽ, quyến rũ hãy để màu đỏ đồng hành cùng bạn, nhưng nếu bạn là người yêu thích sự nhẹ nhàng, tinh tế thì hãy để màu hồng đồng hành cùng bạn. Vậy hãy để Son Milani 33 Rose Amour tạo nên vẻ đẹp của riêng bạn. Với màu hồn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-16-flirty-fuchsiapp300.html</link>
     <title>     Son Milani 16 Flirty Fuchsia
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Manila với xuất xứ từ USA, vốn dĩ đã mang lại cho người dùng một cảm giác an toàn, đầy tin cậy. Son Milani 16 Flirty Fuchsia với tone màu hồng cánh sen, giúp bạn thoát ra khỏi sự nhẹ nhàng của màu hồng, sự quyến rũ đầy quyền lực của m </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/gia-son-amok-strongfix-lipstickttt25.html</link>
     <title>     Giá Son AmOK Strongfix Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Amok Strongfix Lipstick -  là dòng thương hiệu từ Hàn Quốc - một trong những kinh đô về thương hiệu về mĩ phẩm. Có thể nhiều bạn còn đang nghi ngờ vì chưa bao giờ nghe qua tên thương hiệu này. Nhưng nếu là tín đồ yêu son bạn sẽ thấy giới trẻ đang sử dụng rất nhiều dòng son này. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-01-orangelique-2016pp31.html</link>
     <title>     Son Velvet 01 Orangélique (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 01 Bourjois Souffle Orangélique là thỏi son mở đầu cho dòng son Velvet mới lạ. Sau thành công của bộ sưu tập son trước đó thì màu cam tươi nguyên bản trong thỏi son này đã đánh dấu những bươc tiến mới trong kỹ thuật pha chế bản </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-02-frambourjoisepp32.html</link>
     <title>     Son Velvet 02 Frambourjoise
</title>
     <description>Màu hồng san hô trong thỏi son Velvet 02 Frambourjoise một lần nữa lại chứng minh cho các tín đồ son môi thấy dòng son Velvet mỗi mẫu lại có một màu son hoàn toàn khác biệt để chị em có thể tha hồ mà lựa chọn. Chị em phụ nữ sẽ phải mê mẩn em nó ngay từ cá </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-02-coquelic-oh-2016pp33.html</link>
     <title>     Son Velvet 02 Coquelic&amp;#039; oh (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nối tiếp sự thành công của sắc cam tươi nguyên bản là thỏi son Velvet 02 Bourjois Souffle Coquelic&amp;#039; oh với màu cam đỏ đầy quyến rũ và nổi bật. Với thỏi son môi này sẽ đáp ứng được yêu cầu về một làn môi đẹp, độc và lạ của chị em phụ nữ hi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-03-vipeach-2016pp35.html</link>
     <title>     Son Velvet 03 VIPeach (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thế mạnh của thỏi son Velvet 03 Bourjois Souffle VIPeach  này chính là sắc màu cam hồng rất trẻ trung và năng động. Đây sẽ là người bạn tuyệt với dành cho những cô nàng cá tính và yêu thích những hoạt động ngoài trời. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rs101-wild-rosepp37.html</link>
     <title>     Son Espoir RS101 Wild Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu bạn là một tín đồ về son thì bạn sẽ không thể làm ngơ trước màu đỏ hồng của thỏi son Espoir RS101 Wild Rose do Espoir thiết kế được. Tông màu đỏ hồng này đã làm nhiều chị em phải thổn thức trước nó và chúng tôi tin là bạn cũng sẽ khôn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rd202-wake-uppp39.html</link>
     <title>     Son Espoir RD202 Wake Up
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Espoir RD202 Wake Up vừa được Espoir  giới thiệu ra thị trường đã được mệnh danh là “nữ hoàng sắc đẹp” và được nhiều chị em vô cùng yêu thích. Sở hữu tông màu đỏ cổ điển pha hồng cam. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=2</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=3</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=4</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=5</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=6</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=7</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=8</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=15</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=16</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s316-soul-matepp53.html</link>
     <title>     Son Amok S316 Soul Mate
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop -  Son AmOK S316 vỏ hồng Soul Mate Luxury Lovefit là một trong những mẫu son đến từ Hàn Quốc  đang “ làm mưa làm gió” trên thị trường son môi hiện nay. Bằng thiết kế tinh tế với màu hồng nâu ấn tượng, thỏi son mới của hãng Amok đã khiến chị </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s421-all-inpp55.html</link>
     <title>     Son Amok S421 All In
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn có tin chỉ với một thỏi son AmOK vỏ hồng S421 All In Luxury Lovefit  là bạn đã có trong tay “ thỏi son vạn năng” mà bất kì bạn gái nào cũng ao ước không? Rất nhiều chị em phụ nữ đã sử dụng và tin điều đó là sự thật. Với sắc đỏ tươi, t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s422-kiss-mepp56.html</link>
     <title>     Son Amok S422 Kiss Me
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ rượu của thỏi son AmOK S422 vỏ hồng Kiss Me Luxury Lovefit sẽ khiến bạn mê mẩn vô cùng bởi sắc đỏ đầy lôi cuốn. Đây là thỏi son môi được thiết kế cho chị em phụ nữ có thêm trợ thủ đắc lực cho công cuộc làm đẹp của mình. Chẳng phải </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s451-old-loverpp57.html</link>
     <title>     Son Amok S451 Old Lover
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Đến từ đất nước Hàn Quốc xa xôi, thỏi Son AmOK vỏ hồng S451 Old Lover đã khiến phái đẹp hiện đại có không ít thắc mắc về những gì mà nó có thể mang lại cho họ khi nó được lựa chọn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s461-night-winnerpp58.html</link>
     <title>     Son Amok S461 Night Winner
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn sẽ có sự lựa chọn tuyệt vời hơn với thỏi Son AmOK S461 Night Winner Luxury Lovefit  màu hồng san hô  mà thương hiệu Amok tung ra thị trường hiện nay. Có xuất xứ từ Hàn Quốc, nơi được xem là kinh đô của dòng mỹ phẩm bình dân nhưng chất </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-s600-crazy-lovepp59.html</link>
     <title>     Son Amok S600 Crazy Love
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Trong những mẫu son mới mà hãng Son Amok giới thiệu đến phái đẹp trong mùa hè này thì thỏi son AmOK S600 vỏ hồng Crazy Love Luxury Lovefit đã thể hiện được sự khác  biệt và độc đáo riêng của nó. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f001-strongfix-premium-lipstickpp60.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F001 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F001 Strongfix Premium Lipstick được xem là “anh cả” của các mẫu son trong bộ Son AmOK Strongfix Premium Lipstick mà hãng Amok tung ra thị trường  trong những năm qua. Với màu sắc hồng phấn nhạt cách điệu đã mang đến một màu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f002-strongfix-premium-lipstickpp61.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F002 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F002 Strongfix Premium Lipstick là mẫu son có xuất xứ từ Hàn Quốc. Với tông màu hồng đào trẻ trung và đầy duyên dáng, thỏi son môi này đã chinh phục mọi sự đắn đo của chị em phụ nữ để có thể lựa chọn nó cho túi đồ trang điểm </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f003-strongfix-premium-lipstickpp62.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F003 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi AmOK F003 Strongfix Premium Lipstick với thiết kế màu hồng nhạt hay còn gọi là hồng baby sẽ giúp bạn “giải nhiệt” trong những ngày hè nóng bức này. Nắm bắt được xu hướng yêu thích màu hồng của chị em phụ nữ nên hãng Son Amok đến t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f004-strongfix-premium-lipstickpp63.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F004 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Hãng Son Amok đã tung ra thị trường mẫu son thỏi AmOK F004 Strongfix Premium Lipstick với tông màu cam tươi để đáp ứng nhu cầu của chị em phụ nữ về dòng son lì tuyệt đẹp này. Không chỉ chất lượng hoàn hảo mà thỏi son đến từ Hàn Quốc này c </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f005-strongfix-premium-lipstickpp64.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F005 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu bạn là tín đồ của son hồng thì bạn sẽ không thể bỏ qua mẫu son thỏi AmOK F005 Strongfix Premium Lipstick, đứng thứ 5 trong bảng son môi thần thánh đã làm mưa làm gió trên thị trường của thương hiệu Amok. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f006-strongfix-premium-lipstikpp65.html</link>
     <title>     Son thỏi AmOK F006 Strongfix Premium Lipstik
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng cánh sen trong son thỏi AmOK F006 Strongfix Premium Lipstik sẽ làm siêu lòng bất kỳ cô gái nào một khi nhìn thấy nó. Đứng thứ 6 trong bàng màu của hãng Son nổi tiếng Amok từ Hàn Quốc, thỏi son này sẽ khiến không ít tín đồ son môi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f007-strongfix-premium-lipstickpp66.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F007 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description> Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F007 Strongfix Premium Lipstick của thương hiệu Amok lừng lẫy trên thế giới là dòng son có màu đỏ tươi nguyên bản mà bất cứ ai cũng bị nó hấp dẫn. Sắc son luôn tạo nên vẻ tươi tắn và đầy sức sống cho những cô nàng cá tính h </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f008-strongfix-premium-lipstickpp96.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F008 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F008 Strongfix Premium Lipstick được đánh giá là màu son khác biệt nhất trong bảng màu son đỏ mà hãng Amok  tung ra thị trường. Thỏi son có thiết kế hồng đất và lấp lánh ánh nhũ trên môi sẽ mang đến cho bạn vẻ đẹp sexy đầy l </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amokdd42?page=2</link>
     <title> Son AmOk Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Son AmOk Luxury Lovefit - Đây là dòng son lì đến từ Hàn Quốc được các bạn trẻ yêu thích vì son có giá bình dân, đặc biệt son chứa nhiều thành phần dưỡng môi giúp các bạn có được đôi môi tươi tắn và không bị khô môi trong thời gian dài.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-04-peach-clubpp85.html</link>
     <title>     Son Velvet 04 Peach Club
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng đào trong son Velvet 04 Bourjois Rouge Edition Peach Club là sự tiếp nối thành công của 3 màu son được tung ra thị trường trước đó. Với màu son nhẹ nhàng nhưng cũng không kém phần độc đáo này, Bourjois đã mang đến cho phái đẹp tr </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-04-ravie-en-rose-2016pp86.html</link>
     <title>     Son Velvet 04 Ravie En Rose (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thành viên thứ tư trong “gia đình” son môi Velvet mới nhất của Bourjois chính là thỏi son Velvet 04 Bourjois Souffle  Ravie En Rose. Bằng sắc màu hồng đào nữ tính  và duyên dáng của mình, thỏi son nhỏ bé này đã khiến các chị em phải mê mẩ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-05-ole-flamingopp87.html</link>
     <title>     Son Velvet 05 Olé Flamingo
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 05 Bourjois Rouge Edittion Olé Flamingo màu hồng đậm là thành viên thứ 5 trong “gia đình” son Velvet đình đám. Xuất xứ từ nước Pháp hoa lệ, thỏi son này đã nhanh chóng rơi vào tình trạng khan hiếm hàng chỉ trong thời gian đầu n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-05-fuchsiamallow-2016pp88.html</link>
     <title>     Son Velvet 05 Fuchsiamallow (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi Son Velvet 05 Bourjois Souffle Fuchsiamallow đứng thứ 5 trong bộ sưu tập son Velvet mới nhất của Bourjois. Màu hồng baby tươi sáng sẽ là một điểm nhấn đầy lôi cuốn cho gương mặt của phái đẹp. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-06-pink-pongpp89.html</link>
     <title>     Son Velvet 06 Pink Pong
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 06 Bourjois Rouge Edition Pink Pong  được Bourjois thiết kế đã thực sự sốt xình xịch ngay khi được tung ra thị trường. Màu hồng đậm hoa lồng đèn đã thể hiện được kỹ thuật pha màu đỉnh cao mà thương hiệu son môi này làm được. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-06-cherry-leaders-2016pp90.html</link>
     <title>     Son Velvet 06 Cherry Leaders (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Không quá ngạc nhiên khi thỏi thứ 6 trong bộ sưu tập Son Velvet mới lại mang màu hồng đõ đầy lôi cuốn. Cái tên son Velvet 06 Bourjois Souffle Cherry Leaders đã gây ấn tượng với phái đẹp bằng hình ảnh trái cherry căng mọng và đầy hấp dẫn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-07-nude-istpp91.html</link>
     <title>     Son Velvet 07 Nude Ist
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng nâu trầm của thỏi son Velvet 07 Bourjois Rouge Edition Nude Ist một lần nữa lại khẳng định cho những tín đồ yêu son biết được là bộ sưu tập Son Velvet của Bourjois đúng chất “mỗi người một vẻ nhưng mười phân vẹn mười”. Thỏi son m </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-07-plum-plum-pidou-2016pp92.html</link>
     <title>     Son Velvet 07 Plum Plum Pidou (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng đậm trong thỏi son Velvet 07 Bourjois Souffle Plum Plum Pidou là một bước sáng tạo mới mẻ trong bảng màu Son Velvet mới của Bourjois. Ngay khi vừa xuất hiện trên thị trường thì nó đã khiến chị em phụ nữ phải “điên đảo” bởi sắc mà </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-08-grand-crupp93.html</link>
     <title>     Son Velvet 08 Grand Cru
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Velvet 08 Bourjois Rouge Edition Grand Cru đứng thứ 8 trong bảng màu Son Velvet nổi tiếng. thỏi son với màu đỏ cherry khiến phái đẹp trở nên trẻ trung và xinh đẹp hơn rất nhiều. Có xuất xứ từ Pháp, thỏi son với dung tích 7,7ml này đã </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-08-carameli-melo-2016pp94.html</link>
     <title>     Son Velvet 08 Carameli Melo (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son đỏ luôn là niềm đam mê muôn thuở của phái đẹp. Thỏi son Velvet 08 Bourjois Souffle Carameli Melo với màu đỏ gạch cũng không hề ngoại lệ. Dù bạn là người mới tập tành trang điểm làn môi hay là một tín đồ son môi chuyên nghiệp thì cũng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvetdd44?page=2</link>
     <title> Son Bourjois Velvet Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi Bourjois Velvet  chính hãng với các dòng bán chạy nhất thị trường như: A Son Velvet 02 Bourjois Rouge Edition Frambourjoise Son Velvet 03 Bourjois Rouge Edition Hot Pepper Son Velvet 04 Bourjois Rouge Edition Peach Club Son Velvet 05 Bourjois Rouge Edittion Olé Flamingo Son Velvet 06 Bourjois Rouge Edition Pink Pong Son Velvet 07 Bourjois Rouge Edition Nude Ist Son Velvet 08 Bourjois Rouge Edition Grand Cru</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-711-blakes-pinkpp67.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 711 Blake&amp;#039;s Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Lì L&amp;#039;Oreal 711 Blake&amp;#039;s Pink là thành viên cuối cùng trong bộ sưu tập son môi đỏ hồng của Loreal. Với tông màu hồng nhẹ nữ tính, thỏi son này như một lời kết nhẹ nhàng, êm đẹp cho thành công của bộ sưu tập son hè mà thương hiệu mỹ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-709-liyas-pinkpp68.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 709 Liya&amp;#039;s Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì L&amp;#039;Oreal 709 Liya&amp;#039;s Pink với màu đỏ hồng ngọt ngào là siêu phẩm mới nhất được thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng từ Pháp mang tên Loreal tung ra thị trường như một món quà dành cho phái đẹp trong dịp hè này. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-707-doutzens-pinkpp69.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 707 Doutzen&amp;#039;s Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nhiều chị em đã bị cuốn hút bởi thỏi son Lì L&amp;#039;Oreal 707 Doutzen&amp;#039;s Pink ngay từ dáng vẻ sang trọng và lịch lãm bên ngoài. Hơn thế nữa thì màu hồng của son luôn mang đến cho bạn một vẻ ngoài ngọt ngào và đầy sức sống. Thỏi son hồng này sẽ l </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-408-because-youre-worth-it-redpp70.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 408 Because You’re Worth It Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ booc-đô trong thỏi Son L&amp;#039;Oreal 408 Because You’re Worth It Red mà Loreal mang tới lần này là một thỏi son có sắc màu quyến rũ một cách huyền bí. Đến từ đất nước Pháp xa xôi, thỏi son này đã đến tay hàng triệu phái đẹp trên thế giới </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-407-liyas-redpp71.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 407 Liya&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son L&amp;#039;Oreal 407 Liya&amp;#039;s Red với màu đỏ thuần nguyên bản là thỏi son mang đến cho bạn đẳng cấp của sự sang trọng và lôi cuốn. Trong 9 màu đỏ huyền bí mà Loreal tung ra thị trường thì đây là thỏi son không có sự pha trộn về màu sắc, giữ nguy </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-405-freidas-redpp72.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 405 Freida&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nổi tiếng với những thỏi son đẹp và chất lượng đã thành công trước đó, son Lì L&amp;#039;Oreal 405 Freida&amp;#039;s Red là sự tiếp nối để chứng minh sự phong phú trong cách pha chế màu đỏ nguyên bản thành những tông màu đa dạng và vô cùng đặc sắc của thươ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-403-evas-redpp73.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 403 Eva&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son L&amp;#039;Oreal 403 Eva&amp;#039;s Red với tông màu đỏ gạch là thiết kế hoàn toàn mới trong bộ sưu tập son đỏ của thương hiệu Loreal đến từ Pháp. Thỏi son này ngay khi được tung ra thị trường thì nó đã khiến phái đẹp phải mất ăn mất ngủ để săn tìm đượ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-402-blakes-redpp74.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 402 Blake&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu như bạn yêu thích một đôi môi rực rỡ thì thỏi Son L&amp;#039;Oreal 402 Blake&amp;#039;s Red sẽ là sự lựa chọn hoàn hảo dành cho bạn. Sắc đỏ ruby trong thỏi son sẽ giúp bạn thêm nổi bật với phong cách trang điểm độc đáo. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-401-juliannes-redpp75.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 401 Julianne&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì L&amp;#039;Oreal 401 Julianne&amp;#039;s Red đứng ở vị trí thứ 2 trong bộ sưu tập son môi đỏ quyến rũ mà Loreal mang đến cho chị em như một món quà đầy hấp dẫn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-400-doutzens-redpp76.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 400 Doutzen&amp;#039;s Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Mở đầu cho bộ sưu tập son môi đình đám mà Loreal tung ra thị trường chính là thỏi son Lì L&amp;#039;Oreal 400 Doutzen&amp;#039;s Red. Với màu đỏ cam quyến rũ, thỏi son được thiết kế của thương hiệu đến từ Pháp này đã là một minh chứng rất hùng hồn về đẳng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-350-british-redpp77.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 350 British Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop -Bạn là một tín đồ yêu thương hiệu mỹ phẩm Loreal thì chắc chắn bạn sẽ không thể bỏ qua thỏi Son L&amp;#039;Oreal Riche Lipstick British Red màu 350. Với màu đỏ san hô nổi bật và trẻ trung sẽ mang đến cho phái đẹp dáng vẻ xinh đẹp và cuốn hút nhất k </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-317-ruby-flamepp78.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 317 Ruby Flame
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son môi L&amp;#039;Oreal 317 Riche Lipstick Ruby Flame sẽ luôn mang lại cho đôi môi của bạn một dáng vẻ trẻ trung và đầy sức sống. Tông màu đỏ tươi luôn là người bạn tuyệt với dành cho những cô nàng da trắng. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-315-true-redpp79.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 315 True Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son L&amp;#039;Oreal 315 Riche Lipstick True Red thuộc dòng son môi Colour Riche Lipcolour. Đây là thỏi son được thiết kế rất đặc biệt. Nó là “đứa con tinh thần” của thương hiệu mỹ phẩm bình dân Loreal nhưng những gì mà bạn được cảm nhận khi cầm n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-260-raspberry-rushpp80.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 260 Raspberry Rush
</title>
     <description>Màu đỏ dâu trong son L&amp;#039;Oreal 260 Riche Lipstick Raspberry Rush luôn là sự lựa chọn ngọt ngào mà Loreal dành tặng tới chị em phụ nữ. Thiết kế sang trọng đầy tinh tế kết hợp với chất  son mềm mịn đã tạo nên “cơn sốt” trên thị trường son môi ngay khi nó xuất </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-251-wisteria-rosepp81.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 251 Wisteria Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi Son L&amp;#039;Oreal 251 Riche Lipstick Wisteria Rose  được thiết kế với khả năng lên màu khá tốt, chỉ cần một lớp son nhẹ là đôi môi của bạn đã ửng lên màu hồng đúng chuẩn thiết kế. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-185-miss-magentapp82.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 185 Miss Magenta
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng cánh sen tươi trẻ trong Son LOreal 185 Riche Lipstick Miss Magenta là  sự tiếp nối thành công của tông màu hồng của bộ sưu tập son Colour Riche Lipcolour  mà Loreal tung ra thị trường lần này. Với kiểu dáng thanh lịch và màu sắc </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-175-i-pink-youre-cutepp83.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oreal Màu 175 I Pink You&amp;#039;re Cute
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son LOreal I Pink You&amp;#039;re Cute màu 175 là thành viên của bộ sưu tập son môi đình đám của Loreal. Đây là thương hiệu mỹ phẩm lẫy lừng có trụ sở ở nhiều quốc gia trên thế giới. Với sắc màu hồng nhạt, thỏi son này sẽ là sự lựa chọn cho  phái </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-loreal-mau-115-rouge-corailpp84.html</link>
     <title>     Son L&amp;#039;Oréal Màu 115 Rouge Corail
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son L&amp;#039;Oréal 115 Riche-Rouge Corail được xem là phiên bản son môi dành riêng cho những cô nàng năng động và cá tính. Sở hữu tông màu đỏ cam đậm đầy sức hấp dẫn và đam mê, thỏi son này đã được nhiều chuyên gia dự báo sẽ gây nên một xu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp01-sphynxpp128.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP01 SPHYNX
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl KP01 SPHYNX là thỏi son ra mắt đầu tiên trong bộ sưu tập son mới của Covergirl. Đây là một trong số 11 thỏi son được các tín đồ son môi say như điếu đổ. Màu hồng đất kết hợp với dáng vẻ tinh tế của thỏi son đã khiến nó trở n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp02-pink-pawspp166.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP02 PINK PAWS
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng son Covergirl KP02 PINK PAWS chính là sự kết hợp thương hiệu giữa hãng mỹ phẩm nổi tiếng tại Mỹ - Covergirl và nàng ca sỹ Katy Perry đình đám. Với sở thích yêu mèo, Katy Perry đã thổi hồn những chú mèo vào son Covergirl KP02 PINK PAW </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp03-magenta-minxpp167.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP03 MAGENTA MINX
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Theo nghiên cứu của các chuyên gia thì màu hồng sẽ là màu son được chú ý rất nhiều trong dịp hè này. Chính vì vậy nên son Covergirl KP03 MAGENTA MINX ngay khi xuất hiện đã nhận được sự quan tâm không ít của các tín đồ son môi. Màu hồng sẫ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp04-coral-catpp168.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP04 CORAL CAT
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Coral Cat chính là tên màu son mà Covergirl ưu ái đặt cho thỏi son Covergirl KP04 CORAL CAT này. Một chú mèo màu san hô quả là hình tượng thú vị và rất tuyệt vời mà thương hiệu son môi đến từ Mỹ muốn dành tặng cho chị em phụ nữ. Không phả </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp05-crimson-catpp169.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP05 CRIMSON CAT
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl KP05 CRIMSON CAT là dòng son mới nhất được Covergirl tung ra thị trường sau sự thành công của 4 màu son trước đó. Màu đỏ trầm khác biệt hoàn toàn những “người chị” đi trước là điểm thu hút đầu tiên mà thương hiệu son môi này </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-kp06-cat-callpp170.html</link>
     <title>     Son Covergirl KP06 CAT CALL
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Khác với màu đỏ trầm trước đó thì thỏi son Covergirl KP06 CAT CALL được thiết kế với phiên bản tươi hơn, trẻ trung hơn và nữ tính hơn nhiều. Màu đỏ hồng trong son sẽ là người bạn tuyệt vời cho những cô nàng  năng động. Một thỏi son bình d </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-205-smolderpp236.html</link>
     <title>     Son Covergirl 205 Smolder
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Mặc dù đây không phải là dòng son lì nhưng khả năng giữ màu lâu phai của thỏi Son Covergirl màu 205 Smolder cũng không phải là tệ. Bạn có thể yên tâm là đôi môi của bạn sẽ vẫn xinh đẹp và tươi tắn sau nhiều giờ tô son. Những khuyết điểm v </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-215-watermelon-twistpp237.html</link>
     <title>     Son Covergirl 215 Watermelon Twist
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl 215 Watermelon Twist với tông màu hồng phớt là sự lựa chọn tuyệt vời cho những cô nàng nữ tính và dịu dàng.Thỏi son đến từ Mỹ này đã khiến hàng triệu chị em phải nữ phải say mê. Mang thương hiệu Covergial nổi tiếng, thỏi son </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-220-haute-pink-twistpp238.html</link>
     <title>     Son Covergirl 220 Haute Pink Twist
</title>
     <description>Màu hồng tươi trong son Covergirl 220 Haute Pink Twist là một khám phá mới mẻ mà Covergial mang đến cho phái đẹp trong việc tô điểm cho làn môi xinh của mình. Bạn sẽ rất ngạc nhiên với đôi môi hồng xinh xắn khi lựa chọn  thỏi son hồng tươi thanh thoát này </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-235-coral-twistpp239.html</link>
     <title>     Son Covergirl 235 Coral Twist
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Covergirl Lip Perfection Jumbo Gloss Balm 235 Coral Twist là thành viên tiếp theo trong dòng son bình dân mang thương hiệu Covergirl đình đám. Thỏi son được thiết kế với màu hồng san hô ngọt ngào và sành điệu đã chiếm trọn trái tim ph </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-covergirl-235-fervorpp240.html</link>
     <title>     Son Covergirl 235 Fervor
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Một siêu phẩm son hồng nữa được thương hiệu son môi Covergirl đình đám tung ra thị trường với tên gọi son Covergirl 235 Fervor. Dòng son môi bình dân này đã rất thành công với những thỏi son hồng trước đó và bây giờ, thỏi son màu hồng tươ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-01-blooming-redpp158.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 01 Blooming Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Agapan Painting Rouge 01 Blooming Red là “chiến binh” đầu tiên của dòng son Agapan Painting Rouge được tung ra thị trường. Màu son đỏ cam đầu tiên trong bộ sưu tập 7 màu son được lựa chọn đi trước như khẳng định một chân lý “son đỏ kh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-02-dry-plumpp159.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 02 Dry Plum
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Chất son kem lì của son Agapan Painting Rouge 02 Dry Plum được đánh giá là có khả năng bám màu cực tốt. Bạn có thể thoải mái ăn uống mà không sợ son bị lem, bị phai và thậm chí khi bạn uống nước thì màu son cũng không dây ra thành cốc như </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-03-magenta-cherrypp160.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 03 Magenta Cherry
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Agapan Painting Rouge 03 Magenta Cherry  được đánh giá là một màu “hot frend” dành cho phái đẹp trong các dịp Holiday sắp tới. Thành viên thứ 3 trong bộ sưu tập Son Agapan Painting Rouge. Màu hồng cherry trong son có thể khiến bất kỳ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-04-wood-brownpp161.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 04 Wood Brown
</title>
     <description>Son Agapan Painting Rouge 04 Wood Brown nằm trong bộ sưu tập Son Agapan Painting Rouge của Agapan. Thỏi son thứ 3 này mang một tông màu hoàn toàn khác. Sau thành công của 2 thỏi son đỏ đi trước thì màu hồng gạch được lựa chọn để mang đến cho chị em phụ nữ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-05-orchid-bloompp162.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 05 Orchid Bloom
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn sẽ thấy tự tin hơn với một đôi môi đẹp hoàn hảo, không khuyết điểm khi sử dụng son Agapan Painting Rouge 05 Orchid Bloom. Chất son lỏng nhưng màu son khi lên môi lại rất đậm nét và có độ che phủ rất hiệu quả. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-06-crimson-cottonpp163.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 06 Crimson Cotton
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Agapan Painting Rouge 06 Crimson Cotton là thỏi son môi có xuất xứ từ Hàn Quốc - đất nước của những thương hiệu mỹ phẩm bình dân nhưng lại rất chất lượng. Thỏi son được thiết kế với khả năng không chỉ mang lại cho làn môi của phái đẹp </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-07-pecan-daisypp164.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 07 Pecan Daisy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Agapan Painting Rouge 07 Pecan Daisy là màu son đi theo xu hướng son môi mới nổi trên thế giới. Thỏi son màu nâu gạch do thương hiệu Agapan thiết kế đã mang đến một hơi thở hoàn toàn mới cho dòng son Agapan Painting Rouge. Với thỏi so </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-agapan-painting-rouge-08-fuchsia-rubypp165.html</link>
     <title>     Son Agapan Painting Rouge 08 Fuchsia Ruby
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Agapan Painting Rouge 08 Fuchsia Ruby là “chiến binh” cuối cùng của dòng son Agapan Painting Rouge. Agapan đã lựa chọn thỏi son màu hồng san hô để đóng lại bộ sưu tập son môi đã khiến bao trái tim phái đẹp thổn thức. Một màu sắc nữ tí </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberry-45-claret-pinkpp171.html</link>
     <title>     Son Burberry 45 Claret Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nhắc đến son Burberry 45 Claret Pink, bạn không thể không để ý đến thiết kế sang chảnh bên ngoài của nó. Bằng tông màu xám tro chủ đạo, thỏi son màu hồng rượu nho này đã thật sự “hạ gục” phái đẹp với vẻ chắc chắn, vững chãi đầy tin cậy củ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberry-105-poppy-redpp172.html</link>
     <title>     Son Burberry 105 Poppy Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Burberry 105 POPPY RED là thỏi son đỏ tươi trong bộ sưu tập son môi mới nhất đến từ Anh quốc của thương hiệu son môi đình đám - Burberry. Với thiết kế sang trọng và thời thượng, thỏi son này đã thổi một làn gió mới vào thị trường son </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberry-109-military-redpp173.html</link>
     <title>     Son Burberry 109 Military Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Burberry 109 Military Red là siêu phẩm son môi mới nhất do Burberry thiết kế. Thỏi son màu đỏ ruby quyến rũ với nét đẹp tinh tế đến từng milimet đã cuốn hút phái đẹp ở những đất nước mà nó đi qua. Với dạng son lì có dưỡng hoàn hảo, th </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberry-113-union-redpp174.html</link>
     <title>     Son Burberry 113 Union Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Burberry 113 Union Red do Burberry thiết kế. Đây được xem là thương hiệu mỹ phẩm đình đám của Anh quốc. Thương hiệu này đã được nhiều ngôi ngôi sao nổi tiếng ưu tiên lựa chọn với những sản phẩm đẹp đến từng milimet. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-burberry-401-nude-apricotpp175.html</link>
     <title>     Son Burberry 401 Nude Apricot
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Burberry 401 Nude Apricot là thỏi son mở màn cho bộ sưu tập son Burberry Lip Velvet. Thỏi son đến từ Anh quốc này đã thể hiện được đẳng cấp cũng như nét đẹp huyền bí của mình từ thiết kế bên ngoài cho tới chất son bên trong. Với màu h </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-140-amoureuxpp209.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 140 Amoureux
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 140 Amoureux đưa lại cho người dùng một cảm giác thoải mái, dịu nhẹ bởi sự ngọt ngào mà tone hồng nude mang lại. Nếu chưa một lần được sử dụng Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 140 Amoureux – thì </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-142-creatifpp210.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 142 Créatif
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 142 Créatif  không chỉ đẹp về hình dáng mà còn từ màu sắc, chất son đều khiến các nàng mê mẩn. Với thiết kế gọn, nhẹ nhưng không kám phần  tinh tế Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 142 Créatif  đư </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-144-vivantpp211.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 144 Vivant
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn có thể hài lòng rằng, với tên Chanel đã mang tới cho bạn cả sự tin cậy trong đó. Giữa một thị trường son ồ ạt như hiện nay, Son Chanel Rouge Allure Ink Matte vẫn giữ vững vị trí và ghi điểm trong mắt người tiêu dùng không phải là điều </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-146-seduisantpp212.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 146 Séduisant
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 146 Séduisant- là màu son bán chạy nhất hiện nay. Với sự dịu nhẹ, ngọt ngào ngay từ tên gọi Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 146 Séduisant đã khiến bao chị em ngây ngất. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-148-liberepp213.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 148 Libéré
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Giữa  thị trường son ồ ạt như hiện nay, Son Chanel Rouge Allure Ink Matte - vẫn trở thành niềm ao ước cho chị em muốn nắm giữ, thì hẳn nó có sức hút như thế nào. Và với Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 148 Libéré - đỏ tươi hẳn sẽ man </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-152-choquantpp274.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 152 Choquant
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Hẳn nếu quan tâm tới thương hiệu Chanel, hẳn bạn sẽ không thể quên bộ sưu tập son môi mà thương hiệu Chanel vừa mới trình làng. Dòng thương hiệu son môi Chanel với 2 loại: dòng son dưỡng và son lì. Đã thu hút chị em và gây cơn sốt trong t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-154-experimentepp275.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 154 Expérimenté
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Không chỉ riêng về dòng thương hiệu Chanel mà Son Chanel Rouge Allure Ink Matte Màu 154 Expérimenté khiến cho phái đẹp trên thế giới muốn được ngắm nhìn nó, chiêm ngưỡng và sở hữu nó bởi những hiệu quả kì diệu mà nó mang lại. Không chứa c </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-96-excentriquepp276.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 96 Excentrique
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Hẳn Son Chanel Rouge Allure Màu 96 Excentrique sẽ làm yên lòng cho cả những chị em khó tính nhất.Bởi thiết kế vỏ ngoài đầy sang trọng nhưng không kém phần kiêu kì, với màu đen quyến rũ ở phần ngoài cùng với lớp mạ vàng ở phần thân son với </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-97-incandescentepp277.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 97 Incandescente
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 97 Incandescente là dòng thương hiệu đến từ Pháp. Được xem là thương hiệu son bán chay và ăn khách nhất hiện nay. Vậy điều gì đã làm nên sự quyến rũ khiến chị em mê ly mà dòng sản phẩm này mang lại. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-98-coromandelpp278.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 98 Coromandel
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Màu 98 Coromandel là dòng sản phẩm tới từ thương hiệu Pháp. Một thương hiệu nổi tiếng và màu Son Chanel Coromandel là màu son bán chạy nhất hiện nay. Bỏ qua vẻ ngoài nhợt nhạt, một vẻ ngoài quá nhàm chán phải chăng bạn nên tìm  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-99-piratepp279.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 99 Pirate
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Màu 99 Pirate là dòng thương hiệu đến từ nước Pháp, được xem là một trong những thương hiệu bán chạy và có sức ảnh hưởng nhất hiện nay. Và đó cũng chính là thương hiệu mà khiến chị em ao ước có được nó. Vậy điều gì đã làm cho </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-102-palpitantepp280.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 102 Palpitante
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 102 Palpitante chinh phục cả những khách hàng khó tính nhất ngay cả chính mùi hương dịu nhẹ, ngọt ngào của nó. Khiến chị em không thể rời mắt khỏi nó. Còn chần chờ gì mà không ring ngay nàng Son Chanel Rouge Al </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-136-melodieusepp281.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 136 Mélodieuse
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 136 Mélodieuse là dòng thương son từ thương hiệu Chanel đến từ nước Pháp kiêu kì xinh đẹp. Với phương châm cái đẹp làm nên tất cả Son môi Chanel Màu 136 Mélodieuse đã làm hài lòng tất cả những chị em khó tính n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-chanel-mau-138-fougueusepp282.html</link>
     <title>     Son Chanel Màu 138 Fougueuse
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Chanel Rouge Allure Màu 138 Fougueuse là dòng son lì mặc dù không có các chất độc hại hay chì nhưng Son Chanel Fougueuse có độ bám khá tốt. Son môi Chanel Màu 138 Fougueuse sẽ giữ lâu trôi hơn trong nhiều giờ đồng hồ. Đặc biệt vào thờ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/set-3-cay-charlotte-tilbury-mini-kissing-mini-charmspp188.html</link>
     <title>     Set 3 Cây Charlotte Tilbury Mini Kissing Mini Charms
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Với Set 3 Cây Charlotte Tilbury Mini Kissing Mini Charms  này thì thế giới đã phái “ngã mũ’ thán phục những ý tưởng độc đáo và đầy mới lạ của Charlotte Tilbury để đưa tên tuổi của dòng son này đến gần hơn với các tín đồ son môi. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/set-charlotte-tilbury-film-noir-nightspp189.html</link>
     <title>     Set Charlotte Tilbury Film Noir Nights
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Set Charlotte Tilbury Film Noir Nights là một sáng tạo đầy mới mẻ của thương hiệu son môi Charlotte Tilbury. Với cương vị là người có thâm niên hơn 20 năm trong nghề makeup, bà hiểu được phái đẹp cần nhất những gì khi thực hiện công việc </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/set-charlotte-tilbury-matte-luxury-lipstick-wardrobepp190.html</link>
     <title>     Set Charlotte Tilbury Matte Luxury Lipstick Wardrobe
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Set Charlotte Tilbury Matte Luxury Lipstick Wardrobe là bộ son môi gồm 10 màu son được  Charlotte Tilbury  quyết định tung ra thị trường để phục vụ nhu cầu làm đẹp của chị em phụ nữ trên toàn thế giới. Sở hữu trong tay set son này là bạn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-1975-redpp191.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury 1975 Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Charlotte Tilbury 1975 Red là thỏi son môi đặc biệt. Nó được Charlotte Tilbury tạo nên như một phiên bản giới hạn trong bộ sưu tập son Charlotte Tilbury X Norman Parkinson. Màu đỏ san hô trong son rất khác biệt. Thỏi son đã khiến phái </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-amazing-gracepp192.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Amazing Grace
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Charlotte Tilbury Amazing Grace được lấy cảm hứng từ nữ ngôi sao Grace Kelly xinh đẹp. Từ thiết kế màu son tới những hiệu ứng tuyệt vời mà chất son mang lại cho đôi môi sẽ khiến bạn không thể khước từ sức hấp dẫn ngọt ngào của nó </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-bond-girlpp193.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Bond Girl
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Charlotte Tilbury Bond Girl là thỏi son sở hữu tông màu khá mới mẻ và có phần đặc biệt mang thương hiệu son môi do Charlotte Tilbury  thiết kế. Có xuất xứ từ Ý quốc, thỏi  son có màu nâu đỏ ánh hồng này đã khiến phái đẹp đi từ e ngại </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-bosworths-beautypp194.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Bosworth&amp;#039;s Beauty
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Charlotte Tilbury Bosworth&amp;#039;s Beauty là “đứa con tinh thần” của nhà thiết kế Charlotte Tilbury. Bà được xem là “mẹ đẻ” của dòng son Charlotte Tilbury Hot Lips đình đám được tung ra thị trường cách đây không lâu nhưng đã làm cả thế giới </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-coachella-coralpp195.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Coachella Coral
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Charlotte Tilbury Coachella Coral với sắc hồng san hô sẽ khiến bạn hoàn toàn hài lòng không chỉ từ chất son đình đám mà còn cả thiết kế bên ngoài và những giá trị sắc đẹp mà nó mang lại cho bạn là hoàn hảo đến ngạc nhiên. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-electric-poppypp255.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Electric Poppy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Charlotte Tilbury Electric Poppy ngay khi ra đời đã được các tín đồ son môi đánh giá rất cao. Màu đỏ hồng trong son có khả năng tạo nên nét đẹp quyến rũ và đầy tự tin mà người phụ nữ hiện đại nào cũng mong muốn có được. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-hot-emilypp256.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Hot Emily
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Charlotte Tilbury Hot Emily nói riêng và dòng Son Charlotte Tilbury Hot Lips nói chung đều lấy hình ảnh của những mỹ nhân nổi tiếng trên Thế giới làm đại diện thương hiệu. Và hình ảnh cô nàng Emily Ratajkowski được lựa chọn để gắ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-carinas-lovepp257.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Carina&amp;#039;s Love
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu nói dòng son Charlotte Tilbury Hot Lips với 16 màu sắc thiên về những nốt trầm khó “kết bạn” với làn môi của phụ nự Á Đông thì thỏi son Charlotte Tilbury Hot Lips Carina&amp;#039;s Love này lại chứng tỏ chân lý ngược lại. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-liv-it-uppp258.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Liv It Up
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Charlotte Tilbury Hot Lips LIV IT UP được lấy hình tượng thiết kế từ cô nàng người mẫu xinh đẹp và đầy mê hoặc Liv Tyler. Thỏi son này đã được Charlotte Tilbury đầu tư không ít tâm huyết để có thể tạo nên được sức công phá mạnh tr </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-charlotte-tilbury-kidmans-kisspp259.html</link>
     <title>     Son Charlotte Tilbury Kidman&amp;#039;s Kiss
</title>
     <description>Son Charlotte Tilbury Kidman&amp;#039;s Kiss là thành viên của “gia đình” son Charlotte Tilbury Hie Lips danh tiếng. Dòng son được xem là “sinh sau đẻ muộn” nhưng tầm ảnh hưởng của nó trên thị trường son môi thế giới lại không hề thua kém những “tượng đài” về son  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/gift-set-christian-rouge-louboutin-001s-001-001mpp196.html</link>
     <title>     Gift Set Christian Rouge Louboutin 001S, 001, 001M
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Gift Set Christian Rouge Louboutin 001S, 001, 001M là món quà bất ngờ mà Christian Louboutin mang đến cho phái đẹp với sự sáng tạo tuyệt vời và đầy đẳng cấp. 3 dòng son được thiết kế chung một màu đen huyền bí sẽ khiến không một người phụ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-001m-rouge-louboutinpp197.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 001M Rouge Louboutin
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì Christian Louboutin Màu 001M Rouge Louboutin  nói riêng hay những thỏi son do Christian Louboutin đã trở thành những trào lưu son môi đình đám trên thị trường. Thỏi son màu đỏ tươi cổ điển này sẽ là một “stylist” tài ba mà phái đẹp </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-001-rouge-louboutinpp198.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 001 Rouge Louboutin
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 001 Rouge Louboutin được mệnh danh là viên kim cương đen đầy phép màu mà Christian Louboutin mang đến cho phái đẹp trên thế giới. Thỏi son với màu đỏ tươi cổ điển luôn là sự lựa chọn khó lòng mà cưỡng lại  được </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-001s-rouge-louboutinpp199.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin 001S Rouge Louboutin
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Christian Louboutin Màu 001S Rouge Louboutin với những đường nét thiết kế độc đáo và tinh xảo cùng sắc màu đỏ tươi mang tính cổ điển và lôi cuốn đã chinh phục trái tim chị em phụ nữ ngay lần đầu gặp mặt. Thỏi son này thật xứng đá </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-105s-loubiminettepp200.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 105S Loubiminette
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 105S Loubiminette đã thể hiện được khả năng sáng tạo không giới hạn của Christian Louboutin khi mang đến những đường nét thiết kế tinh tế và màu sắc pha chế tuyệt vời đến vậy. Màu đỏ hồng của thỏi son này sẽ đủ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-110-pluminettepp201.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 110 Pluminette
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 110 Pluminette là thỏi son được thiết kế với tông màu hồng tím rất ngọt ngào và đằm thắm. Đây không phải là màu son mới trên thị trường nhưng  với kỹ thuật pha chế màu son của son Christian Louboutin thì thỏi s </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-115s-tres-beapp202.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 115S Tres Bea
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Ngay khi thỏi son Christian Louboutin Màu 115S Tres Bea xuất hiện trên thị trường đã nhanh chóng tạo nên một “cơn sốt”. Với hình dáng thiết kế đầy mới lạ, mang độc quyền của Christian Louboutin  và chất son mềm mượt đã nhanh chóng bắt trọ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-120-bikinipp203.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 120 Bikini
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Christian Louboutin Màu 120 Bikini nói riêng và dòng son Christian Louboutin Silky Satin nói chung được xem là kiệt tác nghệ thuật trang điểm được tạo nên bởi người nghệ sỹ tài năng mang tên Christian Louboutin. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-200-tres-decolletepp260.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 200 Tres Decollete
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Một điều không thể phủ nhận chính là thỏi Son Christian Louboutin Tres Decollete  vốn mang thương hiệu danh tiếng Christian Louboutin – cái tên được mệnh danh là “ông lớn” của ngành mỹ phẩm đến từ Mỹ. Chính “người cha đẻ” này đã tạo nên c </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-mau-210-belly-bloompp261.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin Màu 210 Belly Bloom
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 210 Belly Bloom là thỏi son có màu hồng ánh cam rất đặc biệt. Có xuất xứ từ Mỹ, thỏi son này đã khiến phái đẹp trở thành một mỹ nhân khi sở hữu màu son hồng này trên môi. Đây là một bước tiến mới trong công ngh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-christian-louboutin-503s-mexicatchypp263.html</link>
     <title>     Son Christian Louboutin 503S Mexicatchy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Christian Louboutin Màu 503S Mexicatchy là thỏi son môi có &amp;quot;bản lĩnh&amp;quot; mang đến cho phái đẹp một diện mạo quyến rũ và  đầy mê hoặc chỉ trong một vài tích tắc. Sáng tạo này mang tính bản quyền của Christian Louboutin- thương hiệu được m </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-07-cappuccinopp143.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 07 Cappuccino
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 7 Cappuccino - là màu son từ dòng thương hiệu Son City Color Be Matte Lipstick. Một trong những dòng thương hiệu có uy tín ở USA. Không lấy lợi ích làm đầu.Với phương châm khách hàng là thượng đế, nét </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-08-firepp144.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 08 Fire
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 8 Fire mang lại những ưu thế cho các nàng trong việc làm đẹp. Son City Color Be Matte Lipstick có bảng màu vô cùng có tới 36 tone màu cho bạn thỏa sức chọn lựa. Son City Color Be Matte Lipstick màu 8 F </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-9-maroonpp145.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 9 Maroon
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 9 Maroon - là dòng son xuất xứ từ USA. Trải qua thời gian, với thế giới son ồ ạt như hiện nay Son City Color Be Matte Lipstick màu 9 Maroon vẫn tạo được uy tín và làm say mê hội chị em. Vậy điều gì đã </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-10-bright-redpp146.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 10 Bright Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Độ bám Son City Color Be Matte Lipstick màu 10 Bright Red chỉ cần một lớp Son City Color Be Matte Lipstick màu 10 Bright Red – đỏ hồng đậm bạn đã có thể có một đôi môi vô cùng gợi cảm và quyến rũ mà không lo phải dùng các bước chăm sóc mô </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-11-ultimate-pinkpp221.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 11 Ultimate Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi City Color Be Matte Lipstick màu 11 Ultimate Pink - hồng cánh sen, là sự kết hợp đầy dịu nhẹ, lấy biểu tượng là màu hồng của cánh sen nên màu 11 Ultimate Pink đã làm say mê, nức lòng chị em vì sự thay đổi đến khó ngờ. Một sự tươi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-12-ultra-pinkpp222.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 12 Ultra Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu yêu thich sự cầu kì hẳn Son City Color Be Matte Lipstick màu 12 UltraPink sẽ làm bạn vô cùng thất vọng. Bởi lấy cái đẹp làm tiêu chí và sự giản đơn là kim chỉ, Son City Color Be Matte Lipstick thu hút ánh nhìn người đối diện bởi vẻ ng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-19-jennypp287.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 19 Jenny
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu yêu thích sự cầu kì hẳn Son City Color Be Matte Lipstick màu 19 Jenny không phải là một sự lựa chọn hợp lí. Bởi với thiết kế đơn giản nhưng không kém phần tinh tế Son City Color Be Matte Lipstick màu 19 Jenny vẫn ghi dấu cho chị em yê </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-20-lolapp288.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 20 Lola
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 20 Lola là dòng sản phẩm của thương hiệu USA, và để tồn tại được trên thị trường son du nhập vào Việt Nam và đứng vững như hiện nay đó chẳng phải là vì những ưu thế mà Son City Color Be Matte Lipstick  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-21-francescapp289.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 21 Francesca
</title>
     <description>Nếu yêu thích vẻ ngoài hoản hảo hẳn Son City Color Be Matte Lipstick màu 21 Francesca không thể giúp bạn điều đó, bởi bên ngoài lớp son này được bao bọc bởi lớp một màu đen cùng với đó là phần nắp nhựa ở phần trên giúp bạn nhìn rõ hơn màu son bên trong. M </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-22-samypp290.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 22 Samy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 22 Samy đang là cơn sốt cho những chị em mê son, bởi những ưu thế vượt trội mà nó có. Với dòng thương hiệu từ USA, son môi City Color Samy đang giữ vững trên thị trường son và đặc biệt thỏi son này sẽ  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-23-lanapp291.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 23 Lana
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 23 Lana chính là một sự lựa chọn hoàn hảo cho một cô nàng cá tính nhưng không kém phần tinh tế màu đỏ sẫm là một trong những màu kén da nhất nhưng nếu bạn là người phù hợp, thì hẳn Son City Color màu 2 </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-city-color-mau-24-briandapp292.html</link>
     <title>     Son City Color Màu 24 Brianda
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son City Color Be Matte Lipstick màu 24 Brianda là một trong những dòng son uy tín trên thế giới.Với dòng thương hiệu từ USA, một trong những thương hiệu uy tín hiện nay. Không quá nổi bật nhưng các tone màu trong dòng Son City Color Be M </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-01-bonniepp135.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 01 Bonnie
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Ecole Shine Black Lipstick 01 Bonnie là sản phẩm mở đầu của dòng son Ecole. Sản phẩm có chứa nhiều thành phần dưỡng chất giúp nuôi dưỡng và bảo vệ làn môi bạn khỏi những tác nhân xấu bên ngoài gây ra. Ngoài ra, Son Ecole Shine Black L </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-02-danapp136.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 02 Dana
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Điểm cộng nổi bật nhất của Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 02 Dana chính là ở chất son tốt và cực an toàn cho đôi môi của phái đẹp. Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 02 Dana có chứa nhiều thành phần dưỡng chất giúp nuôi dưỡng và bảo </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-03-dorothypp137.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 03 Dorothy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sau Son Ecole Shine Black Lipstick 01 Bonnie và Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 02 Dana, Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 03 Dorothy được thương hiệu Ecole cho ra đời thu hút sự chú ý của hầu hết các chị em phụ nữ. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-04-emmapp138.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 04 Emma
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Là một sản phẩm son môi mang tên thương hiệu Ecole, Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 04 Emma có hình thức thiết kế khá tối giản và sang trọng. Vỏ son màu đen, được thiết kế với chất liệu bóng mượt, sáng trong và in kèm logo thương hiệu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-05-ericapp220.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 05 Erica
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Cũng như những sản phẩm trước, son môi Ecole Shine Black Lipstick 05 Erica ra đời có hình thức thiết kế khá tối giản và sang trọng. Vỏ son màu đen, được thiết kế với chất liệu bóng mượt, sáng trong và in kèm logo thương hiệu Ecole. Son cầ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-06-hannahpp223.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 06 Hannah
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Tập hợp những màu son hot nhất, Ecole Shine Black Lipstick có sức hút cực lớn đối với hàng triệu trái tim phụ nữ. Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 06 Hannah là một trong những “đứa con cưng” của gia đình Ecole rất được lòng phái đẹp hi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-07-kellypp224.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 07 Kelly
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Là một sản phẩm son môi mang tên thương hiệu Ecole, Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 07 Kelly có hình thức thiết kế khá đơn giản và sang trọng. Vỏ son màu đen, được thiết kế với chất liệu bóng mượt, sáng trong và in kèm logo thương hiệ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-08-nikitapp225.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 08 Nikita
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Tập hợp những màu son hot nhất, Ecole Shine Black Lipstick có sức hút cực lớn đối với hàng triệu trái tim phụ nữ. Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 08 Nikita  là một trong những sản phẩm nổi tiếng nhất của gia đình Ecole. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-09-rachelpp226.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 09 Rachel
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Với bảng màu cực hot, tập trung nhiều màu son được ưa chuộng nhất hiện nay, Ecole Shine Black Lipstick trở thành tâm điểm chú ý của hầu hết phái đẹp hiện nay. Son thỏi Ecole Shine Black Lipstick 09 Rachel sở hữu gam màu đỏ tươi, trở thành </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ecole-mau-10-esarahpp227.html</link>
     <title>     Son Ecole Màu 10 ESarah
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Điểm cộng tuyệt vời nhất của Ecole Shine Black Lipstick 10 ESarah chính là ở chất son tốt và cực an toàn cho đôi môi của phái đẹp. Ecole Shine Black Lipstick 10 ESarah có chứa nhiều thành phần dưỡng chất giúp nuôi dưỡng và bảo vệ làn môi  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rd202-just-bittenpp41.html</link>
     <title>     Son Espoir RD202 Just Bitten
</title>
     <description>Màu đỏ tươi trong thỏi son Espoir RD202 Just Bitten là thành viên tiếp theo trong “đại gia đình” son môi mà Espoir mang đến thị trường son trên thế giới.  Nối tiếp tông son đỏ của hai “người chị” trước đó là đỏ đậm và đỏ hồng cổ điển thì thỏi son có màu đ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rd201-truepp43.html</link>
     <title>     Son Espoir RD201 True
</title>
     <description>Một màu son hoàn hảo có thể tạo nên nét đẹp kiêu sa đầy cuốn hút đã được Espoir tạo ra trong thỏi son Espoir RD201 True mới nhất này. Sinh sau đẻ muộn nhưng thỏi son màu đỏ hồng cổ điển này được giới chuyên môn dự đoán là nó sẽ sốt xình xịch khi được giới </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-rd201-ready-bloodypp44.html</link>
     <title>     Son Espoir RD201 Ready Bloody
</title>
     <description> Thuý Kiều Shop -  Son Espoir RD201 Ready Bloody với thiết kế  màu son đỏ đậm sẽ là tông màu đầy sức cuốn hút mà Espoir mang đến cho phái đẹp như một lời cảm ơn chân thành cho sự yêu mến của các tín đồ son môi. Từ trước tới nay thì đỏ đậm vẫn luôn là tông </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-or401-perfect-scenepp103.html</link>
     <title>     Son Espoir OR401 Perfect Scene
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Espoir Or401 Perfect Scene là một trong những thỏi son danh tiếng đã gây dựng nên tên tuổi của Espoir - hãng son nổi tiếng đến từ Hàn Quốc. Với màu cam san hô rực rỡ, thỏi son này sẽ mang đến cho phái đẹp nhiều điều thú vị hơn cả việc </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-or402-stripperpp104.html</link>
     <title>     Son Espoir OR402 Stripper
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu thỏi son môi đầu tiên thu hút bởi màu cam san hô thì đứng thứ 2 trong bảng màu mà Espoier mang đến cho chị em vào hè này chính là thỏi son Espoir Or402 STRIPPER với một sắc cam nguyên bản, rực rỡ và đầy sức sống. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-or403-modestpp105.html</link>
     <title>     Son Espoir OR403 Modest
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi Son Espoir OR403 Modest là màu son mới xuất hiện trên thị trường nhưng lại có khả năng làm phái đẹp phát cuồng vì tông màu cam đất quyến rũ của nó. Đây sẽ là thỏi son không thể thiếu để giúp chị em phụ nữ sở hữu một vẻ đẹp độc đáo và </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk001-ny-pinkpp106.html</link>
     <title>     Son Espoir PK001 N.Y Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Espoir PK001 N.Y Pink được phái đẹp xem như một “bảo bối” giúp giữ gìn nhan sắc rạng ngời không thể thiếu trong túi xách của họ. Thỏi son màu hồng tím đến từ Hàn Quốc này đã làm khuynh đảo thị trường son moi ngay khi nó vừa được Espoi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk002-nectarinepp107.html</link>
     <title>     Son Espoir PK002 Nectarine
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng son Espoir là một trong những dòng son  đình đám trên thị trường mỹ phẩm đất nước Hàn Quốc. Với mẫu son mới nhất được tung ra thị trường bằng tên gọi son Espoir PK002 Nectarine màu hồng đất thì một lần nữa, Espoir đã khẳng định được </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk003-love-messengerpp108.html</link>
     <title>     Son Espoir PK003 Love Messenger
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Espoir PK003 Love Messenger với màu hồng cánh sen đã khiến nhiều chị em phải xao xuyến khi cầm trên tay “em nó”. Với thiết kế thanh lịch từ hình dáng bên ngoài đến màu sắc bên trong, những thỏi son nhỏ bé này đã “du hí” khắp các quốc </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk004-sohopp109.html</link>
     <title>     Son Espoir PK004 Soho
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Đến từ đất nước Hàn Quốc xa xôi, thỏi son Espoir PK004 Soho với màu hồng cam nhẹ đã được rất nhiều sao Hàn yêu thích. Nét tươi tắn của thỏi son môi này được dự đoán sẽ làm các chị em say như điếu đổ trước thỏi son thần thánh này khi nó đư </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk005-hidden-sensualpp110.html</link>
     <title>     Son Espoir PK005 Hidden Sensual
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu hồng đất trong thỏi son Espoir PK005 Hidden Sensual là sự lựa chọn hứa hẹn sẽ mang đến cho phái đẹp một dáng vẻ rất khác biệt và vô cùng ấn tượng. Đứng thứ 5 trong bộ sưu tập son môi mà Espoir giới thiệu ra thị trường nhưng thỏi son n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-espoir-pk005-pleasure-treasurepp111.html</link>
     <title>     Son Espoir PK005 Pleasure Treasure
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn sẽ không thể nào từ chối màu hồng phớt trong thỏi son Espoir PK005 Pleasure Treasure này khi bạn là một tín đồ yêu son hồng thuần chất. Những sản phẩm được dòng Son Espoir đến từ Hàn Quốc tung ra thị trường đều mang một dấu ấn riêng b </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-310-hot-chillspp147.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 310 Hot Chills
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Envy Hi-Lustre Màu 310 Hot Chills là màu son mà những cô nàng hiện đại không thể nào khước từ khi nhìn thấy nó. Màu cam tươi được đánh giá là sắc màu mà phái đẹp đã tìm kiếm nhiều nhất trong thời gian qua. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-330-bad-angelpp148.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 330 Bad Angel
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sở hữu sắc hồng đào pha cam ngọt ngào, đầy quyến rũ, thỏi son Estée Lauder Envy Hi-Lustre Màu 330 Bad Angel khiến chị em phụ nữ không khỏi thảng thốt khi lần đầu tô nó lên môi. Sắc hồng đào ngọt ngào kết hợp với màu cam cá tính, nóng bỏng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-220-powerfulpp283.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 220 Powerful
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Được thiết kế bởi nhãn hiệu làm đẹp nổi tiếng nhất trên Thế giới, thỏi son Estée Lauder Màu 220 POWERFUL đã khiến phái đẹp phải chao đảo và không thể nào cưỡng lại sức hấp dẫn của nó. Estée Lauder đã thuyết phục phái đẹp lựa chọn thỏi son </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-230-infamouspp284.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 230 Infamous
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Estée Lauder Màu 230 INFAMOUS được đánh giá là có giá thành cao hơn những dòng son khác trên thị trường nhưng sức tiêu thụ của nó lại rất mạnh mẽ. Vậy, điểm gì ở thỏi son này là khiến phái đẹp bất chấp giá thành mà lựa chọn nó nh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-mau-260-eccentricpp285.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder Màu 260 Eccentric
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Màu 260 Eccentric sở hữu sắc hồng san hô nhạt tone ấm. Thỏi son môi được nhiều chị em trông chờ ngay khi mới có thông tin nó sắp được tung ra thị trường. Với công năng vượt trội trong việc chăm sóc và tô điểm cho làn môi, </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-estee-lauder-320-volatilepp286.html</link>
     <title>     Son Estée Lauder 320 Volatile
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Estée Lauder Màu 320 Volatile là thỏi son được tạo nên bởi ý tưởng thiết kế của Estée Lauder. Đây được xem là thương hiệu mỹ phẩm trứ danh được các tín đồ son môi trên Thế giới vô cùng thích thú. Sở hữu màu cam đỏ tươi sáng, nó đã hoà </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-jennerationpp52.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Jenneration
</title>
     <description>Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Jenneration là thành viên của bộ sưu tập son môi Colourpop Lippie Stix. Thỏi son có xuất xứ từ Mỹ này được thiết kế bởi thương hiệu mỹ phẩm bình dân Colourpop. Bằng sắc màu tinh tế và ngọt ngào đầy lôi cuốn, thỏi son mà </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-bootiepp113.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Bootie
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Bootie là một trong những thỏi son đầu tiên mà Colourpop tung ra thị trường son môi. Được thiết kế màu đỏ cam rực rỡ và nóng bỏng cùng dáng vẻ ngộ nghĩnh, đáng yêu, thỏi son đến từ Mỹ này có khả năng ch </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-bossypp114.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Bossy
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Bossy thuộc dòng son Colourpop Lippie Stix đình đám đã tạo nên một cơn sốt toàn cầu ngay khi được Colourpop tung ra thị trường. Đó là lý do mà thỏi son màu đỏ hồng này lại được chị em phụ nữ quan tâm đế </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-cliquepp115.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Clique
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Clique là thỏi son bình dân có xuất xứ từ Mỹ nhưng nó lại khiến chị em phụ nữ phải ngạc nhiên bởi những gì mà nó mang lại cho làn môi sẽ không thua kém những thỏi son hàng hiệu đắt tiền. Với màu cam đỏ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-frenchiepp116.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Frenchie
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Frenchie là thỏi son giúp thương hiệu mỹ phẩm Colourpop khẳng định được chân lý màu son đỏ không bao giờ bị xem là lỗi mốt với mọi thời đại. Đó là lý do mà thỏi son màu đỏ tươi lần này được phái đẹp đón </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-i-heart-thispp117.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu I Heart This
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu I Heart This được thiết kế với tông hồng ánh tím sẽ là sự lựa chọn tuyệt vời cho phái đẹp trong những bữa tiệc tối đầy hấp dẫn. Sắc hồng ấn tượng trên môi kết hợp với chất son lì mềm mại luôn là điều kh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-juleppp118.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Julep
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sắc đỏ san hô trong thỏi son Colourpop Màu Julep là “chiến binh” tiếp theo trong dòng Son Colourpop Lippie Stix được Colourpop tung ra thị trường. Thỏi son này đã ngay lập tức đã làm “điên đảo” phái đẹp trên toàn thế giới với màu sắc tươi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-jujurougepp119.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu JujuRouge
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thương hiệu mỹ phẩm Colourpop đang ngày càng khẳng định được tên tuổi của mình khi liên tiếp tung ra thị trường những thỏi son có khả năng làm các tín đồ son môi phải ngây ngất. Điển hình như thỏi son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Jujur </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-colourpop-lippie-stix-matte-mau-trust-mepp120.html</link>
     <title>     Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Trust Me
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Colourpop Lippie Stix Matte Màu Trust Me là thỏi son môi có tông màu đỏ sậm đầy lôi cuốn do thương hiệu mỹ phẩm bình dân Colourpop đến từ Mỹ thiết kế. Thỏi son này với những đường nét tinh tế, đáng yêu và chất son khá ổn đã làm hài lò </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-10-hong-sen-nhupp129.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 10 (Hồng Sen Nhủ)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Firin Màu Số 10 xuất xứ từ Nga, chứa 85% thành phần tự nhiên, đặc biệt trong đó có vitamin E, lô hội, dầu bơ ,… có tác dụng nuôi dưỡng làn môi. Nếu bạn còn e ngại với làn môi kém sắc, khô, thâm hay khó lên màu thì bạn hoàn toàn có thể </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-14-do-campp130.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 14 (Đỏ Cam)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Firin Màu Số 14 (Đỏ Cam), xuất xứ từ Nga là sản phẩm son được hầu hết các bạn gái tin dùng và giành nhiều ưu ái đặc biệt. Với màu đỏ cam đầy ấn tượng, không kén làn da, Son Firin Màu Số 14 (Đỏ Cam) xứng đáng là thỏi son môi không thể </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-38-do-bordeauxpp131.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 38 (Đỏ Bordeaux)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Firin Màu Số 38 (Đỏ Bordeaux) thuộc dòng son Firin có xuất xứ từ Nga. Son có chứa 85% thành phần từ tự nhiên không gây hại cho đôi môi của bạn. Đặc biệt trong đó chủ yếu là vitamin E, lô hội, dầu bơ,…. góp phần chăm sóc và cung cấp dư </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-46-hong-canh-senpp132.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 46 (Hồng Cánh Sen)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Firin Màu Số 46 chứa 85% tinh chất dưỡng ẩm từ tự nhiên như vitamin E, bơ, jojoba, shea và lô hội có tác dụng nuôi dưỡng sâu làn môi từ bên trong,khiến làn môi bạn luôn căng mọng, mềm mịn. Đặc biệt khi quệt Son Firin Màu Số 46 bạn còn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-50-do-tuoipp133.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 50 (Đỏ Tươi)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu bạn đang lo ngại về đôi môi thâm hay quá khô của mình thì hãy yên tâm lựa chọn Son Firin Màu Số 50, thuộc dòng son Firin có xuất xứ từ Nga, sản phẩm chứa đến 85% chất liệu từ tự nhiên như vitamin E, lô hội, shea và jojoba, … giúp nuôi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-firin-mau-94-hong-nudepp134.html</link>
     <title>     Son Firin Màu 94 (Hồng Nude)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Firin Màu Số 94 (Hồng nude) chứa rất nhều dưỡng chất như vitamin E, lô hội, shea và jojoba, … giúp nuôi dưỡng làn môi của bạn từ bên trong. Đặc biệt, sản phẩm còn có tác dụng chống tia cực tím, bảo vệ cho làn môi bạn khỏi những tác nh </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-201-rose-taffetaspp154.html</link>
     <title>     Son Givenchy 201 Rose Taffetas 
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 201 Rose Taffetas là thỏi son tiếp tục làm khuấy đảo thị trường son môi thế giới bằng sắc màu hồng đất đầy cá tính và gợi cảm. Thỏi son  này đã khiến phái đẹp có cái nhìn khác hơn về son hồng khi lên môi. Nó khôn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-202-rose-dressingpp155.html</link>
     <title>     Son Givenchy 202 Rose Dressing
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi Son Givenchy Màu 202 Rose Dressing đã được bao bọc bằng lớp da cừu cao cấp, giúp nó không bị thấm nước nếu bạn lỡ tay rơi xuống nước. Tên thương hiệu Givenchy được khắc chìm trên thân son và vỏ son như một lời tuyên bố bản quyền riên </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-205-fuchsia-irresistiblepp156.html</link>
     <title>     Son Givenchy 205 Fuchsia Irrésistible
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 205 Fuchsia Irrésistible sở hữu sắc hồng của loài hoa 10 giờ rực rỡ. Một thỏi son với sự kết hợp giữa nét đẹp sang trọng bên ngoài với chất son hoàn hảo bên trong đã mang đến cho chị em phụ nữ một “thỏi son phép </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-209-rose-perfectopp157.html</link>
     <title>     Son Givenchy 209 Rose Perfecto
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nhiều chị em còn đang băn khoăn về khả năng làm đẹp hoàn hảo mà thỏi son Givenchy Le Rouge Màu 209 Rose Perfecto có thể mang lại cho đôi môi của mình. Vậy, với một vài điểm thú vị về thỏi son màu hồng xinh đẹp này, chắc hẳn chị em sẽ có t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-306-carmin-escarpinpp266.html</link>
     <title>     Son Givenchy 306 Carmin Escarpin
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu những thỏi son trước mà Givenchy thiết kế được đánh giá là mang phong cách cổ điển và sang trọng với lớp da cừu màu đen tuyền mướt mịn thì son Givenchy Le Rouge 306 Carmin Escarpin (Phiên Bản Đặc Biệt) này lại mang hình ảnh bông hoa m </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-210-rose-dahliapp267.html</link>
     <title>     Son Givenchy 210 Rose Dahlia
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 210 Rose Dahlia được các tín đồ son môi ví von như một bông hoa mẫu đơn quốc sắc thiên hương với sắc hồng phớt đầy tinh tế. Với những nàng thơ mơ mộng thì thỏi son hồng baby phơn phớt này thực sự là một người bạn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-301-magnolia-organzapp268.html</link>
     <title>     Son Givenchy 301 Magnolia Organza
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 301 Magnolia Organza được thiết kế bởi thương hiệu mỹ phẩm đình đám đến từ Pháp mang tên Givenchy. Thỏi son có sự hòa quyện của nét đẹp tinh tế và đầy quyến rũ. Với sắc đỏ hồng tươi tắn, không một ai có thể làm n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-302-hibiscus-exclusifpp269.html</link>
     <title>     Son Givenchy 302 Hibiscus Exclusif
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 302 Hibiscus Exclusif không chỉ đơn thuần là một thỏi son môi truyền thống mà nó còn là một sản phẩm thời trang mang tính đẳng cấp được thiết kế bởi thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng đến từ Pháp mang tên Givenchy. Th </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-givenchy-304-mandarine-boleropp271.html</link>
     <title>     Son Givenchy 304 Mandarine Boléro
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Givenchy Le Rouge Màu 304 Mandarine Boléro nằm trong bộ sưu tập son môi nổi tiếng thế giới mang tên Givenchy Le Rouge semi-matte. Bạn sẽ được chìm đắm trong sắc cam san hô trẻ trung và đầy quyến rũ mà một thỏi son bình dân không thể n </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-111-do-huyen-thoaipp45.html</link>
     <title>     Son Kate 111 (Đỏ Huyền Thoại)
</title>
     <description>Son Kate Moss Màu 111 là sản phẩm thuộc dòng son Rimmel Kate. Đây là dòng son đình đánh dấu sự hợp tác ăn ý giữa hãng mỹ phẩm Rimmel Luân Đôn và siêu mẫu Kate Moss. Son Kate Moss Màu 111 được thiết kế với màu đỏ của táo mang lại vẻ trẻ trung, rực rỡ, lôi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-110-cam-dopp46.html</link>
     <title>     Son Kate 110 (Cam Đỏ)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kate Moss Màu 110 có màu cam đỏ trẻ trung, năng động, với độ dưỡng ẩm cao xứng đáng là thỏi son được nằm trong túi xách của hầu hết các cô gái xinh đẹp. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-107-do-berrypp47.html</link>
     <title>     Son Kate 107 (Đỏ Berry)
</title>
     <description>Son Kate Moss Màu 107 là thỏi son được hầu hết các cô nàng tìm mua hàng đầu hiện nay bởi chất son tốt, lên màu tự nhiên, cùng màu đỏ mận chín nồng nàn, cuốn hút, bạn sẽ trở nên thật xinh đẹp và ngọt ngào thu hút mọi ánh nhìn trong lần gặp đầu tiên. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-12-cam-pha-dopp48.html</link>
     <title>     Son Kate 12 (Cam Pha Đỏ)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kate Moss Màu 12 là sản phẩm thuộc dòng son Rimmel Kate. Đây là dòng son đình đánh dấu sự hợp tác ăn ý giữa hãng mỹ phẩm Rimmel Luân Đôn và siêu mẫu Kate Moss. Son Kate Moss Màu 12 được thiết kế với sắc cam pha chút đỏ năng động, trẻ  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-10-do-cherrypp49.html</link>
     <title>     Son Kate 10 (Đỏ Cherry)
</title>
     <description> Thuý Kiều Shop - Nếu bạn là một tín đồ son môi, đặc biệt là son lì, thì  Son Kate Moss Màu 10 hoàn toàn là một sự lựa chọn hoàn hảo. Dòng son Rimmel Kate ra đời đánh dấu cho sự hợp tác ăn ý giữa hãng mỹ phẩm Rimmel Luân Đôn và siêu mẫu Kate Moss. Son Kat </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-09-do-ruoupp50.html</link>
     <title>     Son Kate 09 (Đỏ Rượu)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ luôn là sự lựa chọn ăn ý của rất nhiều cô gái khi họ nghĩ về son môi. Son Kate Moss Màu 09 là thỏi son được hầu hết các cô nàng tìm mua hàng đầu hiện nay bởi chất son tốt, lên màu tự nhiên, cùng màu đỏ rượu nồng nàn, cuốn hút. Bạn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-06-hong-san-hopp228.html</link>
     <title>     Son Kate 06 (Hồng San Hô)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Ngoài ra Son Kate Moss Màu 06 còn có mùi khá thơm, mang hương vị trái cây nên mỗi lần đánh lên đôi môi của mình một lớp son, bạn sẽ được trải qua cảm giác ngọt ngào đê mê và thư thái đến tuyệt diệu. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kate-01-do-manpp229.html</link>
     <title>     Son Kate 01 (Đỏ Mận)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kate Moss Màu 01 được thiết kế khá đơn giản. Lớp vỏ nhựa có màu đen. Đặc biệt trên vỏ son có chữ kí của siêu mẫu Kate Moss in khá nổi bật giúp các bạn gái có thể dễ dàng phân biệt Son Kate Moss Màu 01 với những thỏi son thuộc các dòng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-600-velvet-mat-nude-beigepp180.html</link>
     <title>     Son Kiko 600 Velvet Mat Nude Beige
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son lì Kiko 600 Velvet Mat Nude Beige là dòng thương hiệu đến từ Ý. Khi du nhập vào thị trường Việt Nam Son lì Kiko 600 Velvet Mat Nude Beige đã gây được tiếng vang lớn không chỉ vì thương hiệu của nó mà còn là ở hiệu quả nó mang lại </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-601-velvet-mat-nude-rosepp181.html</link>
     <title>     Son Kiko 601 Velvet Mat Nude Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son lì Kiko 601 Velvet Mat Nude Rose- hồng nude khiến cho nàng phải yêu ngay từ cái tên gọi. Với xu hương trang điểm hiện nay đó là lối trang điểm nhẹ nhàng nhưng phải thể hiện được điểm nhấn, cá tính thì Son lì Kiko 601 Velvet Mat Nude R </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-602-velvet-mat-natural-rosepp182.html</link>
     <title>     Son Kiko 602 Velvet Mat Natural Rose
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son lì Kiko 602 Velvet Mat Natural Rose có mùi hương vô cùng dễ chịu thoải mái mà không nặng mùi chì như các dòng son khác nên bạn có thể yên tâm về điều này. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-604-velvet-mat-bright-orangepp183.html</link>
     <title>     Son Kiko 604 Velvet Mat Bright Orange
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Kiko 604 Velvet Mat Bright Orange có thiết kế khác với dòng Kiko thông thường. Không còn lớp màu đen quen thuộc, đơn giản Son Kiko màu 604 Bright Orange với thiết kế sang chảnh đầy tính thời thượng và hiện đại. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-605-velvet-mat-nude-beigepp184.html</link>
     <title>     Son Kiko 605 Velvet Mat Nude Beige
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nói về Kiko Velvet Mat – Satin Lipstick 605 Orange Red, mẫu son có vẻ cầu kì từ cái tên cho đến thiết kế bên ngoài này sẽ gây ấn tượng các nàng ngay và luôn nhé. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-606-velvet-mat-fire-redpp185.html</link>
     <title>     Son Kiko 606 Velvet Mat Fire Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nói đến thiết kế, Son Kiko Mat Satin Lipstick màu 606 Fire Red có lẽ được Nhà Kiko ưu ái dành cho 1 vỏ ngoài sang chảnh cũng như cấu trúc vỏ son khá đặc biệt, rất Tây ạ. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-607-velvet-mat-passion-redpp186.html</link>
     <title>     Son Kiko 607 Velvet Mat Passion Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Kiko 607 Velvet Passion Red – dòng son sản xuất từ Ý, trọng lượng 3.5 gam đủ cho các nàng dùng cả năm ạ. Thiết kế sang chảnh dù chỉ nằm trong dòng hàng Drugstore ( không khác gì hàng high end nhé). Vỏ ngoài vàng đồng có ánh hồng, </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-612-velvet-mat-strawberry-pinkpp187.html</link>
     <title>     Son Kiko 612 Velvet Mat Strawberry Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Một tông màu đơn giản, cơ bản cũng như nữ tính như Son lì Kiko 612 Velvet Mat Strawberry Pink thì không thể thiếu trong bộ trang điểm của mỗi bạn nữa được. Các dòng mỹ phẩm có nguồn gốc châu Âu luôn nhận được sự tin tưởng và yêu mến của p </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-900-smart-lipstick-rosy-beigepp248.html</link>
     <title>     Son Kiko 900 Smart Lipstick Rosy Beige
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Được chiết xuất từ các thành phần tự nhiên và sản xuất theo công thức chuẩn nên son môi Kiko 900 Rosy Beige bảo vệ an toàn đôi môi bạn gái tuyệt đối. Hương thơm vani nhẹ nhàng của son cũng là một điểm mạnh của thỏi son này. Son lưu màu tư </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-901-smart-lipstick-natural-neigepp249.html</link>
     <title>     Son Kiko 901 Smart Lipstick Natural Neige
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kiko 901 Smart Lipstick Natural đóng hộp 3,5 gram, dung lượng son bằng khoảng gần 2 lóng tay trỏ đủ cho bạn có thể thoải mái sử dụng thường xuyên trong cả năm trời. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-902-smart-lipstick-pastel-pinkpp250.html</link>
     <title>     Son Kiko 902 Smart Lipstick Pastel Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Về xuất xứ là hàng của Ý nên các bạn yên tâm tin tưởng ạ. Em này mang tính lì đồng thời cũng có chất dưỡng nên không sợ khô môi ạ. Trọng lượng của son Kiko 902 Smart Lipstick Pastel Pink là 3.5g, giá cũng khá “ yêu “ (giao động 200-250 ng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-903-smart-lipstick-rosy-beigepp251.html</link>
     <title>     Son Kiko 903 Smart Lipstick Rosy Beige
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Đặc biệt, hôm nay mình sẽ giới thiệu một mẫu son khá yêu của dòng son đáng tin cậy này. Son Kiko 903 Smart Lipstick Candy Rose. Một trong những 24 màu son của dòng Kiko. Màu sắc của em này nghe ngọt ngào cực kì nhé. “candy rose” – một em </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-904-smart-lipstick-strawberry-pinkpp252.html</link>
     <title>     Son Kiko 904 Smart Lipstick Strawberry Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Strawberry Pink 904 được trang bị mùi hương Vanilla nhẹ nhàng, thanh khiết như chính đối tượng khách hàng mà Kiko muốn hướng tới – các cô nàng trẻ trung, năng động nhưng cũng không kém phần ngọt ngào, hấp dẫn. nghe đến tên của son là cũng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-905-smart-lipstick-red-coralpp253.html</link>
     <title>     Son Kiko 905 Smart Lipstick Red Coral
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kiko 905 Smart Lipstick Red Coral – sản phẩm đến từ kinh đồ thời trang Ý uy tín, chất lượng cũng như giá thành hợp lí. Một điểm cộng nữa là dòng Son Kiko thiết kế khá đơn giản nhưng gọn, nhẹ, chắc chắn và khá sang chảnh. Một phong các </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kiko-906-smart-lipstick-peachpp254.html</link>
     <title>     Son Kiko 906 Smart Lipstick Peach
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kiko 906 Smart Lipstick Peach là thương hiệu nổi tiếng đến từ nước Ý. Không chỉ nổi tiếng trên thị tường Ý, các sản phẩm của Son Kiko đã và đang làm thay đổi diện mạo thị trường son trên thế giới và nhất là ở Việt Nam cơn sốt Son Kiko </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lancome-mau-184-le-vermillonpp176.html</link>
     <title>     Son Lancome Màu 184 Le Vermillon
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Không hổ danh với cái biệt danh mĩ miều “nàng công chúa son lì”, thỏi son Lancome L&amp;#039;absolu Rouge Définition Màu 184 Le Vermillon đã khiến phái đẹp phải choáng ngợp trước dáng vẻ lung linh và đầy kiêu hãnh của nó. Một lớp vỏ sơn đen bóng c </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lancome-mau-195-le-carminpp178.html</link>
     <title>     Son Lancome Màu 195 Le Carmin
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ rượu vang được thiết kế trong son Lancome Màu 195 Le Carmin thực sự là màu sắc đầy phép màu dành cho phái đẹp trên Thế giới. Sắc đỏ luôn khiến phái đẹp thêm tự tin và nó được xem là màu son độc tôn qua mọi thời đại. Với màu đỏ rượu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-lancome-mau-197-le-garancepp179.html</link>
     <title>     Son Lancome Màu 197 Le Garance
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lancome L&amp;#039;absolu Rouge Définition Màu 197 Le Garance là thỏi son môi mang trong mình những điều bí ẩn về màu son cũng như khả năng mang lại những giá trị sắc đẹp tuyệt vời mà phái đẹp khó lòng cưỡng lại được. Sắc đỏ trầm của thỏi son </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-01-sweet-nectarpp121.html</link>
     <title>     Son Milani 01 Sweet Nectar
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu được hỏi các bạn nữ, khi ra đường thứ thiết yếu nhất của bạn sẽ là gì? Thì chắc rằng các bạn nữ sẽ không cần suy nghĩ mà trả lời ngay đó chính là son môi. Chính vì điều đó, mà phái đẹp cũng rất băn khoăn là trong các dòng sản phẩm về </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-07-best-redpp123.html</link>
     <title>     Son Milani 07 Best Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Khi dùng son Son Milani 07 Best Redbạn có thể bỏ qua cho mình một vài bước trang điểm về môi. Bởi nó vốn rất bền màu, lên màu khá chuẩn nên bạn không cần một lớp lót để giữ màu son của mình, cũng không cần thiết dùng chỉ kẻ môi giúp môi s </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-08-ruby-valentinepp124.html</link>
     <title>     Son Milani 08 Ruby Valentine
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Hẳn rằng đối với các tín đồ yêu thích son môi, chắc chắn không thể bỏ qua được sự kì diệu từ thỏi son Son Milani 08 Ruby Valentine. Đến từ một nhà sản xuất tại Mỹ với chất lượng được kiểm tra nghiêm ngặt thì đây sẽ là một sự lựa chọn tuyệ </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-14-rose-hippp126.html</link>
     <title>     Son Milani 14 Rose Hip
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Được thiết kế đẹp mắt và tinh tế mặc dù giá thành của Son Milani 14 Rose Hip ở mức trung bình nhưng phải công nhận rằng là bao bì của son này khá đẹp và bắt mắt, với vỏ nhựa vàng óng cây son to, chắc chắn nắp đậy cũng rất chặt chẽ. Thỏi s </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-15-hot-pink-ragepp127.html</link>
     <title>     Son Milani 15 Hot Pink Rage
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu là một tín đồ của son môi hẳn bạn không  thể không biết đến dòng sản phẩm từ thương hiệu Milani của USA. Với các tone màu chủ yếu như cam, đỏ ,hồng cánh sen…đã đưa đến cho phái đẹp những sự lựa chọn khác nhau. Đặc biệt với Son Milani </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-46-power-pinkpp230.html</link>
     <title>     Son Milani 46 Power Pink
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì Milani Màu 46 Power Pink được xem là một thỏi son môi đầy quyền lực, cuốn hút mà không một nàng nào có thể bỏ qua. Với màu hồng tươi trẻ Son Milani Power Pink đã thật sự đưa lại cho phái nữ một cảm giác hoàn toàn mới. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-53-empresspp231.html</link>
     <title>     Son Milani 53 Empress
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Milani Màu 53 Empress là dòng son lì hay còn gọi là son mờ cho nên khi thoa lên môi sẽ cho ra màu sắc đậm gần giống như hoàn toàn màu son chúng ta nhìn thấy mà không bị phụ thuộc vào màu môi. Lí do chính là son lì có chứa cao lanh nên </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-54-rebel-rougepp232.html</link>
     <title>     Son Milani 54 Rebel Rouge
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Khi tìm hiểu về dòng Malani bạn cũng cần nên biết là son môi Milani Màu 54 Rebel Rouge là dòng son lì hay son màu mờ nên độ bám của nó sẽ rất cao, cho nên bạn không cần lo ngại về việc son mau trôi, bởi vì bạn có thể giữ son lâu hơn với 4 </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-66-matte-passionpp233.html</link>
     <title>     Son Milani 66 Matte Passion
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Milani Màu 66 Matte Passion với màu cam đưa lại sự dịu nhẹ cho cô nàng thích sự tươi tre, hãy đưa ngay vào bộ sưu tập của mình để thấy được sự kì diệu của nó nhé. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-68-matte-iconicpp234.html</link>
     <title>     Son Milani 68 Matte Iconic
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì Milani Màu 68 Matte Iconic là dòng son Malani vì thế với tư cách của một người tiêu dùng sản phẩm, NSX cũng hiểu được là ngay chính thỏi son cũng chính là sự hoàn mĩ, nên trong vô vàn các loại son được bày bán hẳn bạn sẽ tìm được S </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-72-matte-kisspp235.html</link>
     <title>     Son Milani 72 Matte Kiss
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Lì Milani Màu 72 Matte Kiss là dòng son của Milani với nhiều dưỡng chất giúp đôi môi trở nên mềm mại và căng mịn. Mặc dù là son lì nhưng Milani Matte Kiss lại không hề chứa paraben, cao lanh độc hại nên khiến các nàng rất yên tâm khi  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-milani-75-matte-luxepp299.html</link>
     <title>     Son Milani 75 Matte Luxe
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng son môi lì Milani hiện nay có rất nhiều bảng màu cho bạn thoải mái lựa chọn. Với sự nhẹ nhàng của màu hồng, sắc đỏ với sự trẻ trung thì màu cam lại đưa đến sự dịu nhẹ, ngọt ngào trên đôi môi của bạn. Son Lì Milani Màu 75 Matte Luxe-  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-nars-audacious-mau-carmenpp151.html</link>
     <title>     Son Nars Audacious Màu Carmen
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Nars Audacious Màu Carmen được thiết kế khá tinh tế và sắc sảo trên từng đường nét. Toàn vỏ hộp đươc thiết kể bởi màu đen huyền bí. Xung quanh thân thỏi son được in logo mang thương hiệu Nars khá cách điệu. Đây cũng là điểm cộng của t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-nars-audacious-mau-charlottepp152.html</link>
     <title>     Son Nars Audacious Màu Charlotte
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Nars Audacious Màu Charlotte thuộc dòng son Audacious của thương hiệu mỹ phẩm đình đám Nars đến từ Mỹ. Đươc thiết kế với sắc đỏ rượu vang đầy sang trọng và quyến rũ, Nars Audacious Màu Charlotte đã chinh phục được biết bao nhiêu trái </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-nars-audacious-mau-geraldinepp153.html</link>
     <title>     Son Nars Audacious Màu Geraldine
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Trong bảng màu, với 40 màu son đa dạng thì Nars Audacious Màu Geraldine là sản phẩm được các cô nàng săn lùng với tỉ lệ hàng đầu hiện nay. Son Nars Audacious Màu Geraldine mang màu cam trẻ trung cho đôi môi căng tràn sức sống, gương mặt b </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-600-devotionpp215.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 600 Devotion
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Revlon là sản phẩm của thương hiệu Mỹ, một hương hiệu đã khẳng định được uy tín trên thế giới. Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 600 Devotion là dòng son kem lì- đang được ưa chuộng hiện nay bởi các ưu điểm mà nó đang có. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-605-obsessionpp216.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 605 Obsession
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng sản phẩm Revlon với nhiều bảng màu khác nhau cho bạn thỏa sức lực chọn. Nếu yêu thích sắc hồng tự nhiên hãy chọn màu 600 Devotion, còn nếu bạn thích sự quyến rũ, nóng bỏng thì chọn cho mình màu 625 Love. Với son môi Revlon Màu 605 Ob </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-610-addictionpp217.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 610 Addiction
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng sản phẩm đến từ thương hiệu đến từ USA Revlon, hiện đang được giới trẻ săn đón, bởi những tính năng ưu việt của nó. Với dòng sản phẩm son môi thì Revlon hứa hẹn sẽ đưa đến cho bạn nhiều điều tuyệt vời. Đặc biệt với Son Kem Lì Revlon  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-615-temptationpp218.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 615 Temptation
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Dòng sản phẩm từ thương hiệu Son Revlon hiện đang được giới trẻ yêu mến. Với thiết kế  lạ mắt và bình dân son kem lì Revlon, hiện đang gây ấn tượng mạnh với phái đẹp. Đặc biệt với son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 615 Temptation - hồng đào, </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-620-flirtationpp219.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 620 Flirtation
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 620 Flirtation – màu hồng cam hiện đang làm phái đẹp mê mẩn với sự trẻ trung đầy năng động mà không kém phần lôi cuốn của nó. Với thiết kế màu sắc trẻ trung nhưng đầy cá tính hẳn son môi Revlon Màu 620 Flirt </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-625-lovepp241.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 625 Love
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu yêu thích sự tươi trẻ bạn hãy chọn màu hồng nhẹ, cam…còn nếu bạn muốn thay đổi cho mình một sự mới lạ, đầy sự cuốn hút quyến rũ thì Son Revlon Màu 625 Love chính là một sự lựa chọn hoàn hảo. Bạn có thể sưu tập cho mình dòng sản phẩm t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-630-seductionpp242.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 630 Seduction
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Revlon Ultra HD Màu 630 Seduction là dòng sản phẩm Revlon, đang làm khuynh đảo những người yêu son. Rũ bỏ những màu quen thuộc, nhàm chán như đỏ, hồng nhạt, bạn hãy tìm cho mình một màu nâu đất đầy mới mẻ, bạn sẽ thấy được sự khác </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-635-passionpp243.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 635 Passion
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 635 Passion (đỏ trầm) vẫn đang gây cơn sốt cho những ai đang hướng tới hình ảnh một cô nàng nóng bỏng, quyến rũ mà không kém phần ngọt ngào. Vậy thì hãy  nhanh tay sỡ hữu cho mình một thỏi son thần kì từ thư </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-640-embracepp244.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 640 Embrace
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu đã một lần dùng qua Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 640 Embrace, bạn sẽ không thể cầm lên mà thả xuống được. Bởi dòng sản phẩm từ thương hiệu có những ưu việt vượt trội khiến chị em mê mẩn. Từ vẻ ngoài bắt mắt tới màu son mê ly, tự nhi </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-655-intensitypp245.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 655 Intensity
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 655 Intensity là dòng son từ thương hiệu Son Kem Lì Revlon Ultra HD USA, khẳng định dần được tên tuổi của mình trong một thế giới son ồ ạt như hiện nay, dù trải qua bao nhiêu thập kỉ, điều đó càng khẳng định </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-655-kissespp246.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 655 Kisses
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Lì Revlon Ultra HD là dòng sản phẩm từ thương hiệu USA với dạng son kem lì. Đặc tính là loại son môi lỏng, thường được đựng trong lọ và chiết thành dạng thỏi, giống hình dạng viên thuốc. Khi tô lên môi dòng son lì, ban đầu bạn sẽ  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-660-romancepp247.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 660 Romance
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Kem Lì Revlon Ultra HD Màu 660 Romance - màu đỏ rượu vang  đang là cơn sốt cho những chị em yếu mến dòng sản phẩm từ thương hiệu Son Revlon. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-revlon-mau-677-sirenpp273.html</link>
     <title>     Son Revlon Màu 677 Siren
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Với phương châm: Lấy” cái đẹp” là tiêu chí, khách hàng chính là người bạn đồng hành Son Revlon Moon Drops Lipstick - 677 Siren đến từ thương hiệu USA đã tung ra trên thị trường các dòng sản phẩm mĩ phẩm cho các cô nàng yêu làm đẹp. Và hẳn </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-sephora-01-always-redpp139.html</link>
     <title>     Son Kem Sephora 01 Always Red
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Sephora Cream Lip Stain Màu 01 Always Red được thiết kế khá đơn giản. Son Sephora 01 Always Red gồm có hai phần, phần ống nhựa trong có thể nhìn thấy màu son ở bên trong có thêm cọ quẹt rất tiện dụng cho phái đẹp khi sử dụng. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-sephora-03-strawberry-kissedpp140.html</link>
     <title>     Son Kem Sephora 03 Strawberry Kissed
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Sephora Cream Lip Stain Màu 03 Strawberry Kissed là một sản phẩm khá đặc biệt của Sephora, được thiết kế khá đơn giản. Son môi Sephora Màu 03 Strawberry Kissed  có phần ống nhựa thon dài và trong có thể nhìn thấy màu son ở bên trong, kết </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-sephora-09-watermelon-slicepp141.html</link>
     <title>     Son Kem Sephora 09 Watermelon Slice  
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son môi Sephora Màu 09 Watermelon Slice có hình thức thiết kế khá đơn giản nhưng rất tiện lợi cho người dùng. Son gồm thân son có hình ống thon dài và trong veo giúp bạn nhìn khá rõ màu son từ bên trong, kết hợp thêm cây cọ quẹt hơi nghiê </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-kem-sephora-10-mandarin-musepp142.html</link>
     <title>     Son Kem Sephora 10 Mandarin Muse
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Những ưu điểm nổi bật của Son Môi Sephora Cream Lip Stain Màu 10 Mandarin Muse Ấn tượng đầu tiên của mọi cô gái về Sephora Màu 10 Mandarin Muse có lẽ chính là ở hình thức thiết kế khá đơn giản. Thỏi son gồm có hai phần, phần ống nhựa thon </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-43-we-have-to-talkpp293.html</link>
     <title>     Son Sephora 43 We Have To Talk
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son Sephora Rouge Cream Màu 43 We Have To Talk là một trong những thỏi son đình đám thu hút sự quan tâm của số đông các chị em phụ nữ. Nếu bạn là tín đồ của dòng son bán lì thì, Son Sephora Rouge Cream Màu 43 We Have To Talk chính là một </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-46-stolen-kisspp294.html</link>
     <title>     Son Sephora 46 Stolen Kiss
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thuộc dòng son Sephora Rouge, Son Sephora Rouge Cream Màu 46 Stolen Kiss được người tiêu dùng đánh giá là thỏi son có độ an toàn cao. Thành phần son bao gồm Black Currant Seed Oil (Omega 3 &amp;amp; 6) giúp bảo vệ tế bào da;  Olive Oil  giúp giữ  </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-mau-47-bellepp295.html</link>
     <title>     Son Sephora Màu 47 Belle
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thuộc dòng son Sephora Rouge, Son Sephora Rouge Cream Màu 47 Belle có độ an toàn khá cao. Thành phần son bao gồm Black Currant Seed Oil (Omega 3 &amp;amp; 6) giúp bảo vệ tế bào da;  Olive Oil  giúp giữ ẩm cho làn môi, và Tocopheryl Acetate (Vitam </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-48-very-good-trippp296.html</link>
     <title>     Son Sephora 48 Very Good Trip
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thêm một điểm cộng tuyệt vời khác của son môi Sephora Rouge Cream Màu 48 Very Good Trip là sản phẩm này lên màu cực chuẩn và sắc nét. Thuộc dòng son bán lì, Son Sephora Rouge Cream Màu 48 Very Good Trip có thể chiều lòng được rất nhiều đô </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-mau-49-belly-dancing-bellypp297.html</link>
     <title>     Son Sephora Màu 49 Belly Dancing Belly
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Nếu bạn là tín đồ son môi và đặc biệt là dòng son semi matte hẳn bạn sẽ biết đến Son Sephora Rouge Cream Màu 49 Belly Dancing, một thỏi son “thần thánh” làm xao xuyến trái tim của nhiều cô nàng xinh đẹp. Với sắc đỏ cổ điển, Son Sephora Ro </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-sephora-mau-57-say-my-namepp298.html</link>
     <title>     Son Sephora Màu 57 Say My Name
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Điểm cộng đầu tiên và cũng là đặc điểm quan trọng nhất của Son Sephora Rouge Cream Màu 57 Say My Name chính là thành phần son. Các bạn gái có thể yên tâm khi tin dùng Son Sephora Rouge Cream Màu 57 Say My Name để chăm sóc sắc đẹp cho mình </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-01-fuchsia-desinvoltepp204.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 01 Fuchsia Désinvolte
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son YSL Màu 01 Fuchsia Desinvolte được thiết kế nhỏ gọn, dễ thương và xinh xắn. Hộp đựng son có kiểu dáng y hệt một hộp sơn móng tay, giúp bạn dễ dàng nhìn thấy màu son từ bên ngoài. Phần chổi dài, được thiết kế liền nắp giúp bạn thuận ti </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-05-rouge-effronteepp206.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 05 Rouge Effrontee
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son YSL Màu 05 Rouge Effrontee được thiết kế nhỏ gọn, dễ thương và xinh xắn. Hộp đựng son có kiểu dáng y hệt một hộp sơn móng tay, giúp bạn dễ dàng nhìn thấy màu son từ bên ngoài. Phần chổi dài, được thiết kế liền nắp giúp bạn thuận tiện </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-06-rouge-libertinepp207.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 06 Rouge Libertine
</title>
     <description>Son YSL Màu 06 Rouge Libertine được thiết kế nhỏ gọn, dễ thương và xinh xắn. Hộp đựng son có kiểu dáng y hệt một hộp sơn móng tay, giúp bạn dễ dàng nhìn thấy màu son từ bên ngoài. Phần chổi dài, được thiết kế liền nắp giúp bạn thuận tiện khi sử dụng và đó </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-04-rouge-in-dangerpp208.html</link>
     <title>     Son YSL Màu 04 Rouge In Danger
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thuộc dòng son YSL Volupte Shine, Son YSL Màu 04 Rouge In Danger có hình thức thiết kế thời thượng và cực kì sang trọng. Thân son được mạ vàng cùng kiểu dáng thon tròn,  nổi bật với logo mang thương hiệu YSL lồng vào nhau toát lên vẻ đẹp </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-ysl-mau-49-rose-tropicalpp265.html</link>
     <title>     Son YSL màu 49 Rose Tropical
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Được thiết kế bởi bàn tay tài hoa của Yves Saint Laurent, Son YSL màu 49 Rose Tropical có hình thức thiết kế cực kì sang chảnh và lịch lãm. Thân son có màu vàng hoàng kim sang trọng, đẳng cấp. Nổi bật trên đó là hình logo mang thương hiệu </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s216-you-and-me-luxury-lovefitpp21.html</link>
     <title>     Son Amok S216 You And Me
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son AmOK S216 vỏ hồng You And Me Luxury Lovefit được nhãn hiệu son Amok tung ra thị trường trong dịp kỉ niệm 5 năm ngày thành lập công ty. Đây là dòng son đi sau bộ siêu tập son thỏi AmOK dạng lì Strongfix Premium Lipstick  nhưng bản </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s103-lovely-doll-luxury-lovefitpp20.html</link>
     <title>     Son Amok S103 Lovely Doll
</title>
     <description>Búp bê đáng yêu chính là cái tên nói lên hình tượng của mẫu son AmOK S103 vỏ hồng Lovely Doll Luxury Lovefit đến từ Hàn Quốc này. Thỏi son này là một trong bộ sưu tập 12 màu son mà thương hiệu Amok mang đến cho phái đẹp. Tông màu hồng tím nhẹ nhàng nhưng </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-li-velvet-15-red-volutionpp28.html</link>
     <title>     Son Velvet 15 Red Volution
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thỏi son Bourjois Velvet 15 Rouge Edition Red Volution đã trở thành vật không thể thiếu trong túi xách của chị em phụ nữ bởi hiệu quả trang điểm của nó đã khiến các chị em hoàn toàn bị chinh phục. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=1</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f009-strongfix-premium-lipstickpp97.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F009 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F009 Strongfix Premium Lipstick là dòng son môi có xuất xứ từ Hàn Quốc. Đây là thỏi son có vị trí thứ 9 trong bảng son của Amok. Với tông hồng tím nhạt, thòi son này sẽ  luôn mang đến cho đôi môi của bạn vẻ đẹp sành điệu của </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f010-strongfix-premium-lipstickpp98.html</link>
     <title>     Son thỏi AmOK F010 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bằng việc trả lời những thắc mắc của các chị em về dòng son thỏi AmOK F010 Strongfix Premium Lipstick sau đây sẽ giúp chúng ta biết rõ hơn về đặc điểm thiết kế của nó. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f011-strongfix-premium-lipstickpp99.html</link>
     <title>     Son thỏi AmOK F011 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn đang tìm một màu son thích hợp trong cho ngày hè này? Hãy chọn ngay cho mình thỏi son môi AmOK F011 Strongfix Premium Lipstick với tông màu hồng phấn dịu nhẹ đến từ đất nước Hàn Quốc xinh đẹp. Bạn sẽ không phải thất vọng với nét đẹp d </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f012-strongfix-premium-lipstickpp100.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F012 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Son thỏi AmOK F012 Strongfix Premium Lipstick là cây son thứ 12 trong dòng son đỏ mà thương hiệu son môi nổi tiếng Amok đã tung ra thị trường. Với chất son siêu mịn kết hợp với màu cam đất quyết rũ đã mang đến nét gợi cảm đầy mê hoặc cho </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f013-strongfix-premium-lipstickpp101.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F013 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thiết kế thỏi son tinh tế với vỏ hình tròn và phần nắp có khắc từng chữ cái của thương hiệu Son Amok danh tiếng. Vỏ màu đen kết hợp với  chữ cái màu trắng luôn là sự kết hợp màu sắc rất hài hòa và cũng không kém phần hiện đại. Với thiết k </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-thoi-amok-f014-strongfix-premium-lipstickpp102.html</link>
     <title>     Son Thỏi AmOK F014 Strongfix Premium Lipstick
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Mẫu son thỏi AmOK F014 Strongfix Premium Lipstick  với màu đỏ tươi đầy cá tính là sản phẩm nổi tiếng đã “ làm mưa làm gió” trên thị trường son môi thế giới. Có xuất xứ từ đất nước Hàn Quốc xinh đẹp, nơi được mệnh danh là “cái nôi của sắc </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=9</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=10</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=11</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=14</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=12</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-moidd41?page=13</link>
     <title> Son Môi Cao Cấp Đẹp, Son Môi Tốt Chính Hãng</title>
     <description>Thuý Kiều Shop chuyên phân phối các dòng son môi cao cấp chính hãng của các thương hiệu nổi tiếng trên thế giới như Anh, Mỹ, Nhật, Hàn Quốc... Chúng tôi cam kết sản phẩm chính hãng 100%, date mới nhất, đổi trả trong vòng 30 ngày nếu sản phẩm không đúng chất lượng.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s314-hug-luxury-lovefitpp24.html</link>
     <title>     Son Amok S314 Hug
</title>
     <description>Dòng son lì mang tên son AmOK Hug Luxury Lovefit S314 vỏ hồng một lần nữa đã chứng minh cho các tín đồ son môi thấy nó hoàn toàn là thương hiệu bạn có thể tin dùng cho khả năng giữ màu trên môi của mình. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s421-all-in-luxury-lovefitpp55.html</link>
     <title>     Son Amok S421 All In
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Bạn có tin chỉ với một thỏi son AmOK vỏ hồng S421 All In Luxury Lovefit  là bạn đã có trong tay “ thỏi son vạn năng” mà bất kì bạn gái nào cũng ao ước không? Rất nhiều chị em phụ nữ đã sử dụng và tin điều đó là sự thật. Với sắc đỏ tươi, t </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s422-kiss-me-luxury-lovefitpp56.html</link>
     <title>     Son Amok S422 Kiss Me
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Màu đỏ rượu của thỏi son AmOK S422 vỏ hồng Kiss Me Luxury Lovefit sẽ khiến bạn mê mẩn vô cùng bởi sắc đỏ đầy lôi cuốn. Đây là thỏi son môi được thiết kế cho chị em phụ nữ có thêm trợ thủ đắc lực cho công cuộc làm đẹp của mình. Chẳng phải </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amok-vo-hong-s451-old-lover-luxury-lovefitpp57.html</link>
     <title>     Son Amok S451 Old Lover
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Đến từ đất nước Hàn Quốc xa xôi, thỏi Son AmOK vỏ hồng S451 Old Lover đã khiến phái đẹp hiện đại có không ít thắc mắc về những gì mà nó có thể mang lại cho họ khi nó được lựa chọn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-amokdd42?page=1</link>
     <title> Son AmOk Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Son AmOk Luxury Lovefit - Đây là dòng son lì đến từ Hàn Quốc được các bạn trẻ yêu thích vì son có giá bình dân, đặc biệt son chứa nhiều thành phần dưỡng môi giúp các bạn có được đôi môi tươi tắn và không bị khô môi trong thời gian dài.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-03-vipeachpp35.html</link>
     <title>     Son Velvet 03 VIPeach (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Thế mạnh của thỏi son Velvet 03 Bourjois Souffle VIPeach  này chính là sắc màu cam hồng rất trẻ trung và năng động. Đây sẽ là người bạn tuyệt với dành cho những cô nàng cá tính và yêu thích những hoạt động ngoài trời. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvet-06-cherry-leaderspp90.html</link>
     <title>     Son Velvet 06 Cherry Leaders (2016)
</title>
     <description>Thuý Kiều Shop - Không quá ngạc nhiên khi thỏi thứ 6 trong bộ sưu tập Son Velvet mới lại mang màu hồng đõ đầy lôi cuốn. Cái tên son Velvet 06 Bourjois Souffle Cherry Leaders đã gây ấn tượng với phái đẹp bằng hình ảnh trái cherry căng mọng và đầy hấp dẫn. </description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>http://thuykieushop.vn/son-velvetdd44?page=1</link>
     <title> Son Bourjois Velvet Cam Kết Chính Hãng 100%</title>
     <description>Thuý Kiều giới thiệu với các bạn bộ sản phẩm son môi Bourjois Velvet  chính hãng với các dòng bán chạy nhất thị trường như: A Son Velvet 02 Bourjois Rouge Edition Frambourjoise Son Velvet 03 Bourjois Rouge Edition Hot Pepper Son Velvet 04 Bourjois Rouge Edition Peach Club Son Velvet 05 Bourjois Rouge Edittion Olé Flamingo Son Velvet 06 Bourjois Rouge Edition Pink Pong Son Velvet 07 Bourjois Rouge Edition Nude Ist Son Velvet 08 Bourjois Rouge Edition Grand Cru</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
</channel>
</rss>
  